《我的MK妹同桌》

依家回想起以前中學年代嘅事，開始倍感遙遠，甚至乎記憶都開始模糊不清。

但關於我同佢嘅故事，間唔中都會湧上心頭。

放工有時經過啲鋪頭，播緊中學嗰陣啱啱新出嘅歌，屈指一算，幾年幾年咁過去。

尤其是播周杰倫啲歌，基本上首首都識，首首都識唱，但每個人聽嘅故事都唔一樣。

我今日上巴士都專登拎個耳機出嚟，依家連耳機都無埋線。時代變得太快，快到我哋連懷緬嘅時間都無。

我同佢嘅相識，係我Form2嗰陣，故事嘅開端奇奇怪怪咁。

書我就唔係點讀，但學校有樣好戇鳩嘅嘢，就係要做咩讀書報告，姐係睇完書要寫心得嗰類啦，焗你要睇書，要吸收下啲文化氣息。

身為一個稱職嘅中學生，點可以唔欠交功課？所以我當然係無交啦。

我都拖咗班主任成兩個月，而我班主任又係啲好長氣嘅女人嚟， 每日返學校都催我交讀書報告，我一拖再拖，最後連脾氣溫和嘅佢都頂我唔順。

「李、建、強！你今日再唔交份讀書報告，你除咗唔洗止意返屋企之外，我仲會叫你屋企嚟。」Miss Chan係早會上面當住全班面前同我講，語氣強硬。

「哦。」我敷衍地道，我俾面佢，我欣賞Miss Chan嗰份鍥而不捨嘅精神。

於是乎我小息嗰陣就去學校圖書館嗰度借書，中午求其做完佢就算。

我同呀詩嘅相遇就係喱度開始。

我一入圖書館，發現櫃臺嘅當值員就咁扒係度瞓教，重點係佢無扎到辮，學校規定女仔係要扎辮。

心諗喱個女仔都幾夠薑喎，好似唔怕俾人捉咁喎。

我都無理到佢，我行入去搵咗本天航嘅愛情小說，以我吹水嘅功力，睇兩睇，吹幾句搞掂就算。

跟住我就去櫃檯借書，我將書擺係檯上面，個管理員毫無反應，我輕輕敲下檯面，而佢仍然好似死咗咁。

「唔該！我要借書。」我不耐煩地道。

仲係無反應，究竟佢係暈咗定係死咗？

「喂！」我開始提高聲線。

「我要借書啊！」

「醒啦喂！！！」

最後我決定抬起佢個頭，睇下佢咩事啦，一抬起佢個頭，佢清秀精緻嘅臉龐即刻映入我眼簾。

幾靚女喎，而且係我鐘意嗰杯茶，只不過佢嘴角上面仲殘留住佢嘅唾液。

一樣咁核突嘅嘢，配係佢美麗嘅容貌上面，一下子轉變為可愛了。

我溫柔地拍打佢水潤嘅臉龐，柔聲道：「喂，起身啦。」

Sorry，男人就係咁，如果今日起身嗰個係隔離班嗰個恐龍王肥欣，說話就唔係咁講啦。

「嗯…？」佢終於有反應，我再打多幾下，佢先識睜開雙眼。

「我想借書。」

「哦……你，等我一陣。」佢揉了揉自己隻眼，求其係隔離抽咗張紙巾，抹下自己嘴角啲口水。

然後粗聲粗氣咁講：「借幾多本啊？」

把聲係幾甜，幾好聽，但態度完全係惡劣評級。

「兩本。」我笑笑口咁講。

「學生證！」冷淡得嚟，又帶點煩躁。

我乖乖地拎出學生證，係佢唔耐煩嘅態度下，好快趣咁借完兩本書。

然後我行出圖書館嗰陣，我有專登回頭去望下佢，佢帶俾我嘅興趣遠遠大於書本上。

跟住佢好快就趴返落張枱度繼續瞓。

拎住兩本書落返去，我求其問附近嘅男仔，我同班上面嘅男仔都幾熟絡下，大家都玩埋一堆，都無話邊個同邊個最fd，我求其問坐我後面嘅小二。

唔好問我點解佢會叫小二，我識佢嗰陣已經個個都叫佢做小二，如果佢叫咩小三嘅話我會叫佢死返大陸。

「你知唔知圖書館嗰個靚女係邊個嚟㗎？」我轉個頭問小二。

「邊撚個啊？」佢好努力咁抄緊功課。

「算鳩數。」

我四周圍去問喱個女仔嘅底細，比我做功課更加勤力！

最後，為咗佢，我做咗一份報告。

入面有曬佢中一入嚟嘅詳細資料，但奇怪嘅係，好似佢咁靚嘅女仔，應該好受歡迎，理應係好多男仔心目中嘅一等一女神。

綜合各位咸濕老友嘅觀點，發現到一樣共通點，就係佢係一個MK妹，而且係一個四圍蒲嘅MK妹，對於學校嘅事，佢都係不聞不問。

「你唔係諗住溝佢呀？」健三問我。

我都唔知拿來嘅健三，我諗應該係佢小學三年班嗰陣隔離有個女同學問佢借擦膠啦。

留名

多謝
晏啲再更新

留名追故

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Ok

「係咁又點姐！」我回應道。

「聽講佢出面個朵臭曬啦喎，而且聽講佢已經唔係處。」我哋成班男仔放學打完波去買嘢飲嗰陣，健三走過嚟問我。

「我理得佢係咪姐，佢係第一個令我會周圍問佢根底嘅女仔，到依家我都仲記得同佢嘅第一面。」

「做朋友嘅，我勸過你啦，你自己決定啦。」

「咁你幫唔幫我先？」我搭住佢膊頭說道。

「咪搞，我唔想攞屎上身。」

「無義氣！」

跟住落嚟，我都係度盤算緊點樣識到佢。

為咗每日都可以見到佢，我每日都會上去圖書館借書，只不過有一點我唔係好明，好似佢咁嘅MK妹，俗稱曳學生，點解會做圖書館管理員呢？

「又係你啊陳生？」經過兩三日嘅幫襯，佢已經認得我。

「係啊，又借書啊。」我笑面迎靚女。

「你喱本書已經借咗兩次啦喎。」佢目無表情地道，語氣帶點囂張，喱啲都係身為一個MK妹應該有嘅特質嚟，佢都算係一個合格嘅MK妹。

「我未睇曬啊嘛，咪…再借囉！」

「你借咗一日就嚟還，梗係未睇曬啦。」

「又無人規定話一定要睇曬先嚟還。」我耍無賴，心諗：你咁鬼串，我串下你又合理姐。

望住佢無我咁好氣，但又逼於無奈咁幫我借，個樣有啲嬲爆爆咁，幾可愛。

有一種征服嘅感覺，覺得自己贏咗一杖咁。

於是乎，我第二日又再去還書，再借返上一次我還嗰書，咁樣就可以做一個無限循環。

真係無返咁上下面皮嘅人係做唔出。

「又嚟借書？」佢白咗我一眼，絕望地道。

「還咗書再借囉。」

基本上無乜人會嚟圖書館，除咗高form嗰啲之外，好似我哋喱間爬唔到上游嘅中學，無邊幾個會蒲圖書館，所以暫時成個圖書館都係得我同佢。

「其實你係咪想溝我姐？」我估唔到佢咁直接，彷彿我只要後退一步就係懸崖，跌到乜都無。

「係啊！」

「咁我俾你溝啦，你唔好嚟煩我啦。」洗唔洗咁直接啊？

「其實我都係想搵個方法接近你姐，如果煩親你嘅話，唔好意思……」我想溝你姐，但我唔係痴漢。

「咁你唔嚟借啦？」佢好似有啲心太軟。

「做咩啊？可憐我啊？」

其實有時諗返起，都唔知點解當其時咁大膽，好怕輸咗咁，但其實鐘意一個人，唔應該著緊於輸打贏要。

如果唔係，我諗我哋都會有唔一樣嘅結局吧？

「你成日咁樣嚟借書，阻住呀姐我瞓教啊！我好鬼眼瞓啊……」

「上堂都可以瞓啦，落堂喱啲鐘數竟然唔去玩，你真係第一個。」

LM

磨牙

「乜原來你嘅玩係指落堂周圍去玩啊？」佢笑咗出嚟，乜喱啲唔係再正常不過嘅事嚟嘅咩？

「唉，你真係呢……放咗學嗰啲先係真正嘅玩，成個夜晚有得你玩啦戇鳩仔！」

「咁我放咗學都有去玩啊，落網吧囉！」

「超！」佢喱下真係勁大聲，充滿回音嘅鄙視。

「我喱啲出去玩得嚟成績又唔會差，我老豆老母又無我辦法，用成績塞住佢哋把口就得啦，反正佢哋著緊嘅，只不過係我啲成績，又唔係我個人變成點。」

剎眼間，我覺得眼前喱個女仔並不簡單，到依家我都仲未知佢姓甚名誰。

「你蒲到咁成績都唔差？」

「你又知我蒲？你起我底嚟啊？」俾佢咁樣問一下，個心虛到呢。

即刻兜：「咁出得去唔係蒲仲有咩姐？」

佢慢慢收返起個戒心，續道：「我上堂好專心聽書㗎，落堂咪上嚟瞓囉，以前本來會係班房瞓嘅，但班房啲仆街嘈到拆天咁，點瞓姐？咪上嚟瞓囉，你睇下，都無人咁制，仲唔啱嚟瞓教？」

「只不過呢！自從有條蛋散出現咗呢，就阻鳩住本姑娘瞓教。」

好明顯佢講嘅蛋散就係我啦。

「咁我唔阻你瞓教囉，我……我……」我一時之間答唔出。

後尾俾我諗，好鬼佩服我嘅聰明才智姐！

「我上嚟睇書得啦掛！？」

佢笑咗出嚟，無可奈何地說：「得，點會唔得？」

「係喎，仲未知你叫咩名？」

「唔……唔話你知！等你心思思下啦。」至少佢無頭先咁反感，算係成功咗一小步啦。

「喂啊，講個名都唔得？」我死chur。

「等你真係睇完本書先啦。」佢指一指我嗰本書，天航嘅書蟲的少年時代。

「幾好睇，幾感人㗎。」

「真係！？睇完就肯同我出街？」我得寸進尺。

「痴線啦你，想同我出街無咁易啊！」

可惜，中間嘅小息太快過，都未傾完就打鐘。

因為喱一下鐘聲，本來傾得好地地嘅，忽然間靜咗落嚟，一陣尷尬。

「打鐘啦，仲唔去上堂？」係佢首先打破尷尬。

「哦……好！」只好不捨地離開圖書館。

不過為咗佢，我好認真咁睇喱本書，連上堂嗰陣都偷偷地放係櫃桶睇。

到依家，我都仲記得本書嘅內容，佢真係無講錯，真係好好睇。

一睇就好似上咗癮咁，好似追電視劇咁，停唔到落嚟，好奇妙嘅感覺。

總之有時間就會拎出嚟睇，放學搭車返屋企嗰陣都會係車度拎出嚟睇。以前我會覺得喱啲人係度扮曬嘢，搭個車洗唔洗拎本書出嚟姐。

依家我明啦。

佢哋一定好似我咁，為咗溝女。

平時無睇開書嘅我，依家忽然間睇書，每一隻字我都要慢慢吸收。

當我開始為佢嘅事開始上心嘅時候，我就察覺到自己係鐘意咗佢，但我估唔到嘅係，原來鐘意一個人係可以咁快。

當年都試過上堂睇書蟲的少年時代，然後FF自己一發力讀書就會有好成績同有個女朋友

發力讀書真係有FF過
女嘅話係得高登故先會出現

推

btw其他人仲未出現

Pish

我用咗成晚嚟睇喱本書，家母自然倍感安慰，佢唔理我睇緊乜書，總之係一本書就覺得我好俾心機㗎啦。

第二日一起身，返學最期待嘅就係小息，喱種興奮嘅感覺，好想同人分享。

我昨晚終於係臨瞓前睇完本書，就連發夢都好似夢到類似情節，夢到到依家仲未知咩名嘅佢。病重，然後寫低封信叫我唔好等佢，我記得我好傷心，流曬馬尿咁。

起身仲覺得喱一切係真咁。

小息一打鐘就好開心咁衝上圖書館，一到圖書館嘅時候，空無一人。

我入到圖書館好似踩咗落懸崖咁，個心。

我唔死心，決定係圖書館等佢，於是乎我去架上面搵其他天航嘅書嚟睇，打書釘。

後未嚟當值嘅並唔係佢，而係另一個男仔，我心情好不爽咁同個男仔講：「還書的！」

「哦，好啊。」佢似乎無察覺到我嘅不滿。

「琴日嗰個女仔呢？」

「哦，今日我當值啊嘛，我唔知佢幾時當值喎，我哋三個人輪班㗎。」

喱個四眼超，睇佢唔順眼。

「定係我俾佢MSN你？你有咩事就自己搵佢？」

哇！個四眼靚仔咁好人？

「真係㗎？？？但……但你咁樣佢會唔會嬲㗎？」

「呀詩邊會咁易嬲啊？你唔好睇佢個樣好似好惡咁，其實不知幾好人。」四眼仔笑起上嚟都好有讀書味，真係好啱係度讀書。

慢慢嚟啦
唔急的

以前中學晚晚追故嘅感覺返哂嚟

Book marked

原來佢叫呀詩，睇唔出個名又幾好聽喎。

「咁好啦，我都係親自搵佢好啲嘅！」我露出虛假嘅笑容，但四眼讀書仔好受落。

「咁咪好囉，拿，如果佢問係邊個俾你，你就話係圖書館嘅四眼靚仔就得啦。」

「梗係會啦，放心啦！唔該曬你啊，幫咗我好大忙。」頓時因為四眼仔喱個MSN拉返我上嚟。

心情好似過山車咁。

唔知睇我故嘅人仲知唔知咩係MSN呢？不過都係循例解釋下，係遠古時代手機仲未咁普及嘅時候，人們嘅通訊軟件除咗單純地打電話之外，就係依靠MSN。MSN稱霸咗好長一段時間先到手機短訊，8蚊同台無限send，再嚟先到WhatsApp。

雖然成日都見唔到佢，但拎到佢MSN已經好夠，放學就衝返屋企，細細個真係心口得個勇。

依家？我連send個WhatsApp問佢近排點樣啊？都問唔出口。

究 竟 係 我 慢 慢 無 咗 當 初 嘅 勇 氣 ， 定 係 喱 種 勇 氣 只 能 夠 用 一 次 ？

返到屋企，係電腦面前準備好曬！

Add咗佢之後，就係等佢通過我驗證了。

一路等就一路打機，以前小學嗰陣鐘意打Heat Project，上咗中學之後就開始轉玩CSO，嗰期時好興玩喪屁模式，拎住個重機就入去掃人，我哋班啲男仔就組團玩。

以前打機仲未有用skype，後來轉玩LOL先用，嗰陣仲用緊電話幾人連線咁樣打。

咁我一轉咗用全屏，MSN啲訊息就跳唔到出嚟，我哋打機都打到天昏地暗。

我都慢慢有返以前寫故嘅感覺

加油啦

今晚出文

直到打到娘親叫我食飯先收手。

當我開返MSN嘅時候，呀詩就傳咗好幾個震動過嚟，劈頭就問我係邊個，點解會有佢MSN。

「你估下？」我諗住玩下佢，鬼叫佢嗰陣叫我心思思啊嗱！

「你系牙哲？」

「唔係啊。」突然彈出一個我唔識嘅名，發現我對佢嘅了解真係好少。

「咁你係邊個姐。」

「係圖書館成日問你借書嗰個囉～」

「屌！你點解會有我MSN㗎？」佢好似好驚訝咁，而佢MSN個名叫牙詩，前後都仲有啲唔知咩符號，充滿藝術的韻味。

「有個四眼靚仔俾我㗎。」再加「XD」，更能突顯句子的趣味性，就好似中文作文加啲排比句會篇文章更有深度一樣。

「頂，條仆街真係呢……」

「我依家唔得閒同你講住，出面有個兄弟俾人挖緊。」跟住呀詩就落咗線，頭像由綠色轉為透明。

而我，依家先留到呀詩個Icon……

係同一個男仔嘅合照，一張貼紙相嚟，個背景就係貼紙相牆，仲加咗唔少效果。

張Icon睇唔清，無辦法放大張Icon，但隱約見到個男仔同佢幾匹配，因為對方明顯係一個MK仔，留住遮到隻眼嘅陰，個頭Gel到無雷公咁高。

MK妹配返MK仔，就好似鄧麗欣配方力申一樣。

見到咁樣，個心好酸，雖然好唔想承認，但內心真係好提子個MK仔。

唔通佢係牙哲？唔會啊，無理由無自己條仔MSN㗎。

一張Icon竟然可以令我聯想到咁多嘢，甚至諗咗成晚，係我短短十幾年人生入面，都係第一次。

跟住落嚟，我無再搵過呀詩，亦都無再上過圖書館搵佢了，喱一切就似一部鬧劇，嘈完就散場。

當然呀詩亦都唔會搵我啦，加完個MSN傾咗幾句就無再傾過。

好快，就踏入暑假，就放暑假嘅時候，係一個好矛盾嘅時間，姐係放暑假前有大考，就算考完要返學，我哋都係放飛咁㗎啦，【考完＝放暑假】喱個概念一直深深地印係學生心目中，不過老師卻不這樣認為。

就算之前幾hea都好，我考試之前都會溫下書，基本上時間都過得好快，我都無乜再諗起佢。

放暑假後，就係我同班兄弟嘅廿一世紀殺人網絡。

每日都係網絡上面游走，廝殺。

然後中間例牌同屋企人去個旅行，但我連去旅行都唔係幾想，只係想留係屋企打機。

大個咗先知幾戇鳩，有時間梗係出去玩下啦，放工都已經係返屋企打機啦。但細細個唔係咁諗㗎嘛，係咪？

好快，一閃眼暑假又過去了，今年我已經升中三了。

因為仲未分班，唔洗揀科住，所以我哋都仲係隨機抽，除咗A班喱個精英班之外，咁好老實，我並唔係精英。

今年我被分配到最最最尾嗰班，通常最尾嗰班都係比較邊緣啲，因為係走廊嘅盡頭，而我之前係C班，一落堂會走去隔離班搵下其他人又或者其他人會過嚟我哋班搵人。

咁E班就好少人去搵，通常就去搵人多，而我每次經過E班，小息嗰陣都係空空蕩蕩。

遲咗出文補多篇俾各位巴打

Keep住出就得

屌你好撚青春

lm

重點係！頂佢個肺，我班兄弟幾乎無人分到E班，淨係得返健三一個。

而健三又有佢嘅青梅竹馬陪住佢，換句話說，得返我一個人。

我開始對我喱一個新學期感到擔憂...…

暑假嗰陣，我每日都係電話同埋兄弟埋怨，無咗佢哋學校仲有咩樂趣，而佢哋嘅解決方法就係小息多啲去他哋班房搵佢哋。

我諗應該淨係得喱個方法。

開學當日，我千祈求萬祈求，就係希望班上面啲人都係正常人！

我一入班房，基本上有大半班人都係唔識嘅，不過！

俾我發現到坐係角落位嘅佢，差啲就唔記得咗佢。

無錯，就係呀詩。佢好獨僻咁坐係一角，無他，因為佢一向都我行我素，係學校都無幾個朋友。

我諗都唔諗，就行過去，坐係佢無人會坐係隔離嘅位置。

「嗨！」我對佢笑了笑，一種好有緣份嘅笑容。

但係，依家對住呀詩好像無咗當初想溝佢嘅感覺，更有一種他鄉遇故知嘅感覺。

「乜又係你啊陳生？」佢都對住我笑了笑，唔再好似之前咁冷傲。

今日嘅佢，無再係圖書館披頭散髮，綁咗馬尾嘅佢反而少咗份MK妹。

「我哋今次真係有緣份啦，唔係扮㗎。」

Sad咗成個暑假，一開學就同到呀詩一班，都算好彩。

「係呢，你後尾做咩唔再嚟圖書館啊？」

多謝我都好懷念青春

今晚平安夜，有真毒撚的話會出多啲文

有呀

毒撚在

突然間問咁尷尬嘅問題，我搔搔頭，道：「嗯......嗰排要考試溫書啊嘛！」

「哦...咁姐係你睇曬本書啦？」估唔到佢仲記得。

「咁...我話睇曬，你係咪會講你叫咩名先？」

佢淺笑，說：「你仲執著緊我叫咩名啊？我哋都同班啦，你遲早都會知㗎啦。」

「我想要你親口講，咁先有意思㗎嘛，我唔想咩都要遲下先知喎！」

佢又擺出一副無我咁好氣樣，接住打開枱面上嘅筆袋，拎咗支筆出嚟。

「伸隻手出嚟啊。」

「下？」

「叫你伸就伸啦。」

我遞我隻手俾佢，佢就係我隻手上面寫咗個「詩」字。

「你叫我呀詩得啦。」

「屌你！劃花我隻手。」我好嫌棄咁講，儘管如此，但其實心入面覺得幾溫暖。

我都唔知點解自己成個女人咁，會口是心非，我諗係因為唔想俾佢知自己心入面點諗掛？

個詩字雖然第二日就無再刻係手入裡面，但呀詩佢有能力將佢個名刻係我心入面。

開學日無幾耐就放學，同呀詩嘅相處時間好短暫。

中午就放學，我哋幾個兄弟當然唔會錯過喱個如此早放嘅開學日，計劃就係去網吧一路戰鬥到原本嘅放學時間。

上咗中學嘅回條全部都係自己簽，無再俾過家長簽名。

近排都溝緊MK妹

文呢

所以我哋好有默契咁同屋企人講放原本嘅時間，喱段時間就梗係走出嚟玩啦。

我哋幾個去隔離區嘅I-one，聽講之前有訓導去學校附近嘅網吧捉啲著住我哋校服嘅學生，所以去其他區比較安全。

我哋連Lunch都係網吧解決，我哋幾個坐係近門口位，正當我哋打得興起嘅時候，一個頗係熟悉嘅人影出面係我嘅餘光入面。

一身全黑嘅打扮，黑色短褲配上一對全黑嘅厚底鞋，上身著全黑，除咗膊頭位有蕾絲，若隱若現嘅肩膀。即使全黑嘅打扮，都遮唔住佢白晢嘅膚色。

佢同一個男仔入嚟，拎咗個，就係我哋對面嘅對面，一開始覺得佢好熟口面，直到我去廁所返嚟，望到佢先知，仲差啲認唔到佢。

呀詩總係不期然，無預告咁出現係我生命入面，殺我一個措手不及。

佢同一個MK仔一齊，唔難知道佢哋咩關係，我淨係行過姐，都feel到男人望住呀詩啲目光都係不懷好意嘅。

如果女人識得睇女人啲心機，咁男人就識得睇男人對女人嘅不懷好意。

呀詩佢玩得好入神，隔咗一陣先察覺到我係度。

「咦，咁啱嘅？估唔到你會嚟喱度喎。」佢似乎幾驚訝。

「我先估你唔到啊，男仔會嚟網吧有幾出奇姐？」

「玩緊咩啊？」我偷睇下佢玩啲咩，一睇：勁舞團，真係MK仔女會玩嘅嘢。

「真係啱......」我都未講完，呀詩隔離個男仔已經打斷咗我。

「按準備啦，佢哋等緊。」

然後呀詩乖乖地聽佢講，跟住我同個男仔講咗句：「嗨。」

佢理都無理到我......

睇到好尷尬 如果我係主角 我會成塊面紅撚晒
薯仔比mk仔無視

樓主係唔係唔出文㗎喇

點會唔出今晚返嚟出文

等睇

支持樓主

希望加啲甜

我當下除咗感到尷尬，好撚柒之外，仲對佢咁無禮貌嬲嬲地。

「咁我唔阻你玩啦。」我只能夠笑笑口咁講，跟住走返去自己位。咁大個仔，真係未試過咁柒。

事過境遷，如果當初我無鐘意上呀詩，我諗我會少咁好多痛苦。

「好啦。」呀詩簡短地回應咗我後，就投入遊戲了。

我碰了一鼻子灰返埋去打機，班機友問我邊個嚟，我通通都無理，只係想發洩下。

本來諗住嘲笑我嘅佢哋，見到咁都即刻收曬皮，原本歡樂場變咗認真破關場。

我甚至嬲呀詩，點解揀咗個咁嘅仔，點解咁無品味，揀咗條On9 MK仔。

玩CSO打到最後嘅大佬，合幾人之力終於打低最後嗰隻怪獸。我同佢哋講我走先，我無心情係度玩，唔想係網吧見到佢哋兩個。

我知我認真咗，我以為經過個暑假，我對呀詩可以無乜嘢，但我就係會對佢嘅嘢上心，個心會好介懷。

我甚至乎搵唔到介懷嘅原因。

出咗網吧，忽然間我唔知去邊好。最後都係返屋企打機解愁。

第二朝返學校，一入班房，我就見呀詩好攰咁趴係張枱度瞓，之前同枱嘅，見到佢哋瞓，我都會輕手輕腳，驚嘈襯佢哋。

但佢都醒咗，我下意識地say咗sorry。

我覺得同佢講嘢都因為琴日覺得尷尬，只不過佢唔係咁諗，反而問起我。

「乜你成日去開網吧㗎？」呀詩問我。

「喱句應該係我問你咋掛？」

「哈！你估唔到我會網吧，我都估唔到你會去啦。」

「下？男仔去網吧好正常姐，你幾何見到女仔去啊？」即使我覺得尷尬，唔係幾想理佢，但唔理佢又顯得自己好小氣。

「我都好想好似你哋咁，一大班人好瘋狂咁去打機。」然後呀詩好似條死屍咁趴係張枱度，一啲腰骨都無。

「你都同你條仔玩得好開心姐。」我羨慕佢就差唔多。

「都係因為呀豪佢鐘意玩，我先陪佢。」

呀詩斜斜地望住我，眼神閃爍著哀愁，短短幾秒，就坐返直個人。

「你自己唔鐘意玩做咩要陪佢姐。」

「唉，你唔明㗎啦！當你知道自己唔想失去一個人嗰陣，幾唔鐘意都無所謂。」

就算我唔明都好，我個腦只得一個問題，究竟佢條仔有乜好？

我唔識答佢喱個問題，佢亦都趴返係張枱度，不過今次就背住我，係佢頭髮度我都聞到成陣煙味。

喱班嘅班主任好似想放生我哋咁，連基本嘅調位，安排班長都無，淨係每日求其鳩點兩條友幫手就算數。

係無預兆底下，呀詩就成為咗我同桌。

平安過埋咗幾日開學日，就正式上堂，我對呀詩係鐘意嘅，但感覺唔似啱啱相識咁。越了解落去，就覺得鐘意佢係一件辛苦嘅事。

有乜嘢辛苦過鐘意上一個MK妹？

就係鐘意上一個有仔嘅MK妹。

係班上面無乜朋友嘅佢，我好自然咁成為佢唯一可以傾訴嘅對象。

「好悶啊。」呀詩用鉛筆係書枱上面寫著。

之後呢

懷念以前cso打雷比亞

溝mk妹仲慘過食兩舊屎
有時又好熱情
有時又冷淡
樓主有冇得指點下

咁又唔係
只不過接觸過喱類故事姐

佢真係一個估唔撚到嘅人，我以為佢係一個唔讀書，放廢學業嘅爛蒲MK妹。

但佢讀書真係唔差，上堂認真，專心。甚至乎佢手字都寫得幾靚下，最勁係數學，計數仲快過我。

坐佢隔離，我仲期望會教下佢數，做返個優良學生俾佢睇，等佢迷途知返。

直到佢做好曬堂課，教返我條數點計嘅時候，喱一切都被幻滅了。

而佢最唔想上嘅就係中史堂，見佢一上中史就趴係度，仲要寫字仔同我好悶。

「你唔係學霸嚟嘅？上中史就悶？」我無寫返字俾佢，因為我啲字太樣衰。

「屌，我哋係香港人，點解唔學香港歷史，而係要學中國歷史？」

我頓時啞口無言，只能勉強回答佢：「因為中國歷史入面都有香港歷史囉！」

依家諗返起，原來呀詩抗爭意識咁早已經扎根係佢心入面。

我唔知佢悶得制定係點，佢竟然係櫃桶拎咗包煙出嚟，當下真係扣曬分。我對食煙真係好厭惡，不分男女。我對呀詩嘅感覺就好似坐過山車咁，時高時低。

「好想食煙啊。」我呆咗咁望住佢包煙，好似呀詩咁嘅女仔，好應該係學校嘅女神，好應該係所有男仔都想J嘅對象，好應該係清純無瑕嘅學生妹。

偏偏佢係一個MK妹。

「你唔係掛？俾人捉到你周身蟻啊。」我唔敢直接屌鳩佢死煙摌。

「乜你咁生人唔生膽㗎，帶包煙返嚟有咩好驚姐？」呀詩真係夠膽死諗住攞煙出嚟，我即刻捉住佢隻手。

「你咪啊，我唔想奶嘢啊。」我已經無心情理係咪摸到佢隻手，佢真係好危險。

「超！無乜用。」最後佢乖乖地收埋包煙。

「專心讀書啦你，只係見到你唔想上嘅就話悶，就話想食煙，你先無鬼用啊。」

「唔洗你理啊。」呀詩好認真咁講，亦都好任性。

佢嬲爆爆咁睇本中史書，不停翻書，而每翻一下書都大大力，亦都好大聲。搞到前面啲人忍唔住擰轉頭望過來，然後睇到火爆嘅呀詩，都紛紛嚇到擰返轉頭。

好明顯地發緊脾氣，我更覺得無言以對，前面嗰兩個嘅眼神......

彷彿話俾我聽：「你仆街啦，激嬲佢。」

變相好似係我做錯咗咁，但明明又唔係我錯，黃河水都洗唔乾淨啦我。

跟住成堂佢都無同我講過嘢，一落堂，佢就自己走咗。

我亦都無理到，因為我都抄功課。

我抄抄下唔小心跌咗支筆落地下，我自然咁伸個頭落去搵筆，隻筆跌咗係呀詩個位附近。

我係地下見到一個灰色正方形包裝嘅嘢，上面寫住：durex......

G 持
希望更新快啲

Lm

唔好quote文

我第一次見喱啲嘢，根本唔知咩嚟，就放係櫃桶，一陣間再俾佢。

呀詩返嚟後，佢身上嘅冷衫都係煙味，冷衫係最吸味㗎啦，見到佢成個人好似爽返曬咁，我不禁嘆一口氣。

真係好想佢變好。

佢返嚟之後精神咗，之後啲堂佢都好認真咁上，我小心翼翼咁問佢：「仲嬲緊啊？」

明明唔係我錯，但我都怕佢嬲。

「嬲咩啊？」佢臉無表情地問道，那張臉表達咗佢嘅真心。

「頭先以為你嬲啊嘛...」

「我咁......咁易......哈痴！」

「你又真係幾易哈痴嘅，哈哈。」我笑佢，因為呀詩喱個哈痴大聲到嚇醒前面瞓緊教嘅同學仔。

「Sorry......」呀詩一臉嬌羞地道歉。

佢係冷衫袋入面搵緊包紙巾，而身為暖男嘅我一早準備好張紙巾俾佢，但佢神色凝重，最後都有拎我張紙巾嘅，仲有禮貌咁講咗句唔該。

「咦......」佢處理完之後，剎有其事咁問：「我個condom呢？」

即使我無見過condom，但我都知condom咩嚟嘅。

「咩樣㗎？」咁直接？

「杜蕾絲㗎，頭先明明仲係度㗎......」呀詩佢摀底身搵。

「係咪喱個啊？」我將頭先執到嘅嘢俾佢睇。

「係啊？乜係你度嘅？」呀詩帶著猜疑嘅眼神望住我。

多謝盡量每日都出，反應好啲會加速

Lm支持

g持

G持

文呀

新年快樂！喱兩日無更新到，遲下會出返多啲量，要各位等咁耐實在係小弟失當

好嬲嬲

+1

有乜嘢辛苦過鐘意上一個MK妹？

就係鐘意上一個有仔嘅MK妹。

道出心酸

推ching寫得好好，好生動又入肉，加油！

已經好耐冇睇過文

俾啲耐性

文啊

「我咁啱係地下見到咋，定你想俾其他人執到啊？」佢個眼神詭異到我都知佢想點。

「真係？」佢都仲係唔信。

「真係唔係啊頂你！我連佢係condom都唔知！」我終於都講出口，講出口啊頂！仆街了。

「姐係......你仲係...青 頭 仔 ？」佢驚訝得嚟而不失禮貌之餘，仲帶點竊笑。

「係啊仆街。」我大方承認嚟試圖掩飾我嘅尷尬。

「睇唔出喎，無拍過拖啊？」呀詩個表情囂張到想即刻將佢就地正法！

「咁...又點，我係唔想拍拖咋嘛。」

「唔想拍拖同拍唔拍到拖係兩回事喎。」

「咁...你嗰陣又咁句膽話溝我？搞到我仲以為你係啲溝女果手添。」呀詩笑笑地道，坦白講，佢笑起上嚟真係幾迷人。

「我係溝女高手啊，溝女無數添！」

呀詩佢個樣好驚歎，整咗個「哦」嘅表情，姐係O咀。

「溝唔到咋嘛！」講完之後，呀詩就笑咗，笑到趴係張枱度，完全唔記得咗佢自己仲拎住包condom。

等佢笑完，佢就繼續問我：「咁你當初做咩溝我姐？定玩㗎咋？」

唔知點解，我喱一刻淨係諗到佢男朋友，覺得MK仔都係玩玩下，但我唔想做MK仔，我想做一個特別嘅人，至少要係佢心目中係一個特別嘅人。

「咩玩啊？我認真㗎。」我望住佢，亦都好認真。

呀詩佢打咗我一下，好似認真咗。

「咁你成日都帶住condom㗎？」個心俾人插咗刀咁，會情不自禁咁諗起嗰個畫面。

我諗嗰個畫面唔係幾多個男人可以承受得到。

點解高登啲人會成日話要搵處女做老婆，係因為佢唔洗想像自己條女俾其他男人屌過嘅畫面。

喱幾日無出到文實在抱歉會補返俾大家的！

有心唔怕遲

「帶住以防萬一啊嘛。」呀詩淡然地道。

雖然我好想追問，但佢由熱情轉變為冷淡嘅速度太快，我都唔敢再問落去。

佢嘅故事，我又知道幾多先得㗎，儘管我幾好奇都好，佢想講就自然會講，我驚問落去佢只會以為我係啲變態毒撚。

同佢同桌，時以瘋狂時以認真。

不過今日見證住佢對我哋班長嘅不滿。

何解呢？事關我哋班長係一個好特別（戇鳩）嘅人，有幾特別？就正如黃子華所云，特別到你實會記得佢，姐係勁過講嘢會加標點符號。

就係條友仔講嘢係講書面語。

事源係咁嘅，呀詩佢幾蒲，食煙又好，出去亂搞嘢又好，都唔會欠交功課，喱個似乎係佢做mk妹嘅原則。

咁今日班長收唔齊功課，發覺少咗呀詩嗰本硬皮簿，於是佢就走嚟問呀詩。

「還欠你的功課沒交。」

我咁大個仔，除咗啲人朗誦之外，真係未見過有人咁樣用書面語講嘢，今天真的是長知識了。

「我頭先班會明明就交咗。」呀詩一開頭語氣都好好。

而班長傻仔智喱個怪癖全世界都知，就連老師都習慣了，喱個人由以前中一就因為喧好多人都識佢。

中學會出名嘅人離離去去一唔係啲好優秀嘅人，一唔係就係啲奇撚怪怪嘅人。

但呀詩佢向來少管學校嘅嘢，見佢一臉訝異咁望住眼前嘅怪雞，似乎係唔敢相信自然耳仔。

「但課本上沒有你的，你是不是沒有交啊？」

文 or lm

樓豬

為何會沒有文章更新？

又煙又condom溝過第二件喇

留名繼續追文

樓主去佐邊

「點會無啊戇鳩仔？我頭先明明就交咗。」呀詩佢即刻串佢，呀詩啲脾氣話嚟就嚟，唔清楚嘅人真係會俾佢嚇親。

「你說粗口！」班長搞錯曬個重點，真係戇鳩到我都想屌柒佢。

「我屌你個老味，你煩唔煩啲啊！？」呀詩拍曬抬起身，大聲喝佢，全班嘅人都望住佢，俾呀詩嘅勢嚇親。

「你...你....」班長口窒窒咁，明顯嚇傻咗，跟住就跑走咗。

「唔好嬲，坐返低先。」我試著安慰佢，但睇嚟效果不大，佢係嬲爆爆咁坐低，大力咁將個筆袋拍係枱面度。

「你話係咪戇鳩，今朝早收功課嗰陣我明明有交囉！你都見到㗎。」呀詩向我抱怨道。

聽佢咁講，我又醒起今朝佢真係有交喎，如果頭先我有醒起，幫佢講說話咁咪唔洗搞到咁囉。

「係喎，我都記得你有交。」

但又有咩用呢，件事都發生咗，都挽回唔到啲咩。

無幾耐，教數嗰個陳sir嚟班房，係門口大叫呀詩出嚟。

呀詩佢心裡有數，但佢唔係度嗰陣，我都好擔心佢。

因為我知佢並唔係啲咩壞學生，甚至因爲頭先無幫佢澄清而感到內疚。

最後佢係黑住面咁返嚟，果然估中咗，呀詩二話不說就趴係度瞓。

之後佢上堂都係趴係度，平時佢上堂都好認真，今日成堂都無上過咁制。

我諗緊佢會唔會喊，所以擺咗包紙巾係佢隔離。

「你擺係度做咩啊？」就嚟放lunch嘅時候佢就醒咗，佢額頭成個紅印，頭髮散亂，嘴角仲有啲口水跡，睡懵懵嘅樣映入我嘅眼簾，真係好可愛，加上佢頭先嘅真性格，我覺得自己好似又鐘意上佢幾分。

「我驚你喊啊嘛頭先。」

「你都傻嘅，我會喊？」呀詩一野打埋嚟，熟咗之後佢就係咁打鳩我，好暴力。

我望住佢，硬係覺得佢係度扮堅強。

因為我見到佢個笑容。

笑得好牽強。

呀詩嘅笑容令我笑唔出，好想佢將所有唔開心嘅嘢都同曬我講，想同佢一齊分擔。

到咗放lunch，我隔離班啲死黨一早係出面等我。我哋學校中三就俾出去吃飯，所以一開學嗰陣我哋勁興奮囉，超期待出去食。

終於唔洗係學校食埋曬啲垃圾活力午餐，我哋出去食飯嘅第一餐，就係麥當勞.......

我哋幾個男仔一路行一路傾食咩之餘，仲傾一陣放學去打機啦。

忽然間小二好興奮咁講：「喂喂喂，隔離條女幾正喎！」佢細細聲咁講。

所有人預備好曬咁款，即刻問：「邊個邊個！」

小二指咗指隔離斜對面嗰個女仔，睇背影同呀詩有幾份相似。

「屌行前啲，但要扮下嘢唔覺意咁喎。」佢哋係度討論緊點樣行前啲昅女得嚟仲要唔覺意，仲要不失霸氣。

「真係幾正喎，乜我哋學校有啲咁正嘅女仔咩？」呀牛發出讚嘆嘅聲音。

而我企係最側邊， 姐係條女隔離，無得好似佢哋明目張膽咁昅。

我左手突然間傳來一陣劇痛。

一個好熟悉嘅感覺。

加速啦mk仔

我係mk仔咩

返嚟啦返嚟啦！

班長？？

末睇曬已經眼濕濕
好撚似我個青春

文阿巴打
諗起我中學第一條女
都係有D mk
唉好撚懷念

文牙

加速

等你文呀樓主
加油

還欠你的文章沒更新

幹你娘，快點！

「喂！」果不其然。

「咦，你自己一個嘅？」我勢估唔到呀詩會自己一個人，同埋我問完之後，發覺我問咗個唔應該問嘅問題。

呀詩面色一沉，然後笑笑帶過：「我...啲朋友今日唔得閒同我食啊嘛。」

呀詩揮揮手便快步向前行去，本來佢見到我幾興奮㗎，但後尾好似好尷尬咁。

接住落嚟，我感受到背後一眾羨慕嘅目光。

「李建強！」我俾人呼叫。

「你幾時識到條咁正嘅女啊？！」佢哋嘅手搭曬上我個膊頭度，平時又唔見佢哋咁熱情。

「佢坐我隔離喎。」

「係呢？佢咩台啊？」其中一個問道。

以前溝女，好講天時地利人和，如果能夠同自己心儀嘅女仔同一台，係一種緣份，甚至會因為同台而多個籍口接近佢。

就算你夠鐘意一個女仔，願意每條msg都曬一蚊咁sd，人哋都未必願意啦。

「我無問喎，我諗應該係中國移動啦。」我求其講咗個比較偏門嘅，其實唔想佢哋追呀詩，自己係有私心嘅。

「屌！我以為佢MM地K，應該實係3台添。」所以話，同台係幾咁緊要呢。

「MSN得啦掛？」佢哋鍥而不捨地追問。

「我邊度知姐，先坐得嗰一陣。」我講咗個大話，

後來佢哋就無再理到，不過唔知點解，我幾享受佢哋對我投以羨慕嘅眼神，係幾爽嘅。

佢哋諗住去雙餸飯前面，諗住買飯返學校操場食，我眼尾見到呀詩行咗入間茶餐廳度，於是乎我即刻有個諗法。

「你哋係咪返學校食啊？！」

「係啊。」健三講。

「我今日唔係幾想返學校食，咁我今日就唔同你哋食啦！」我講完，最怕就係佢哋問長問短。

但佢哋反而好爽快咁答：「Okay啦！」

男人係爽快啲嘅，哈哈！

留名追文

每次樓主出文
我都要睇返上面究竟講到邊
已經唔記得
所以快啲出文

我快步行去間茶餐廳度，我好快就係人群中搵到呀詩，見到呀詩自己一個人係度睇緊餐牌。

我好瀟灑咁坐係佢對面，呀詩佢抬頭望一望我，好驚訝咁望住我，佢嘅表情一早出現係我腦海入面，繼而崇拜我！

「你做咩啊？」呀詩佢不滿地道。

「無，佢哋諗住買返學校食，但我今日諗住出嚟食啊嘛。」

「我慣咗自己一個人食飯喎。」呀詩嘅反應有點出乎我意料，我以為佢會多謝下我之類......

依家佢冷淡到我唔知點應佢。

「我咁啱都係自己一個人食姐。」氣氛瞬間冷到一個點。

「其實我真係慣咗一個人，我唔需要人哋陪，更加唔需要人哋覺得我可憐。」

「我邊有覺得你可憐姐。」我反駁道。

「你真係覺得無咩？」呀詩再一個反問，就如一塊透視鏡般，直照我內心。

我頓時無言以對，我會無言以對，係因為事實就如呀詩所講咁。

「如果係以前，我會趕你走，一係你走，一係我走。」

「但今日唔同，我......」佢將自己個餐牌擺係我前面。

「我今日真係想有個人陪我。」

我無答佢，只係靜靜地咁望餐牌，除咗嗌嘢食，我同呀詩接住落嚟一句聲都無講過。

我見住佢可以喊住咁食曬成餐飯，我就知道依家唔係講嘢嘅好時機。

同時間我都諗咗好多嘢，我對呀詩真係一啲都唔了解，我諗我會鐘意上佢，係佢俾我嗰種神秘感吧？儘管辛苦，但會唔甘心咁想試下。

係行返學校嘅路上，我見佢好返啲，就問佢：「點啊你，心情好返啲未啊？」

「嗯，好返啲啦。」

呀詩佢輕輕捉一捉我衫角，我想行前嘅時候，俾佢硬生生留係原地。

「做咩啊？」我問佢。

「不如我哋唔好返學囉？」

一齊去網吧，之後傾心事

正到

「下？」我真係俾佢嚇親，佢講啲嘢成日都超乎我想像，估都估唔到。

「你認真咩？」

「認真啊。」佢好認真咁回應我嘅認真。

「你成日逃學㗎？」以呀詩咁MK嘅性格，成日逃學並不出奇。

「唔係㗎，我上堂咁認真點會逃學啊，今次我都係第一次逃學。」

「咁你又......？」

「你咪咁婆婆媽媽啦，走唔走，一句咁多，咪咁多廢話！」呀詩惡到呢，唔難feel到佢唔開心嘅心情。

唉，死就死，預咗返屋企會俾呀媽屌撚死。

「咁你想去邊啊？」我哋首先扮去7-11買嘢，然後商量對策。

「唔知㗎，我只係唔想返學。」

最後，我同佢買咗兩支可樂係公園坐。

屌，點解可以咁戇鳩......

我仲以為好似私奔咁好浪漫，又或者好型之類嘅，點知係兩條傻鳩唔知去邊好，求其買啲嘢飲去公園坐......

我有提議話不如買酒，不過俾佢屌話著住校服點買酒。

我哋知附近公園有個鞦韆，平時係啲情侶放學後嘅好去處，依家兩個鞦韆都無曬人，正合我倆意。

所以我要出快啲先留得住你哋
希望啲正皮數都可以加速

還有人睇嗎？加速緊

屌 快啦 要甜呀

青春就係咁樣不計後果，哪怕只有青春過一次都好，足以令你覺得無憾。

就算幾柒，幾樣衰都好，將來喱啲柒事絕對會係令你開懷咁笑嘅原因。你會記得邊個邊個啲柒嘢，自己啲戇鳩，喱啲嘢過咗好多年你都仲會記憶猶新，反而你邊次考試考得好，考咗幾多分，你唔會上心。

我會記得呀詩佢係公園度一開可樂搞到自己成手都係；我會記得佢推我個鞦韆搞到我向前仆，成個飛咗落街；我會記得佢除低個馬尾，頭髮飄逸嘅嗰一刻，佢頭髮嘅香氣，同埋靚到爆嘅畫面。除咗令我有心理反應之外，仲令我有生理反應......

「好舒服啊...」呀詩慢慢盪住鞦韆，一邊飲可樂，原來快樂可以咁簡單。

我真係好想好想呀詩做我女朋友，喱個係我當下嘅想法，我覺得我哋仲可以更幸福。

「係啊。」我附和道。

「你心情點樣啊？好返啲未啊？」

「多謝你啊，我好返好多啦。」今次個笑容係真嘅，我感覺到。

「 Sorry啊，頭先咁話你，不過呢......」

「你真係好好人！對我真係好好。」佢照舊拍拍我膊頭。

「咁我同你條仔，邊個對你好啲啊？」我問出嚟都驚啊真係。

「咁梗係你啦。」呀詩一啲猶豫都無，衝口而出嘅說話，大多數都係真嘅。

「咁你又同佢一齊？你明明知我對你點㗎。」

嗰陣時，情竇初開嘅我，天真地以為只要邊個對邊個好，就好應該一齊，做咩要同一個對你唔好嘅人一齊姐？係咪？

「你都唔明真係鐘意一個人係點。」

佢成日都係講喱句，我以前係唔明啊......

係我未鐘意你之前。

有

快啦 仲咩簡佢唔簡我呀

緊係有人睇啦

一直都睇緊

Sorly啦！要今晚返嚟加速

好好睇 加速

好青春 加速

你咁講你當我係乜

啱啱分手想追文樓主加油

睇完
好青春
想比好多正評但p牌

等你

青春

好好睇！

等緊文呀

I’m back

仲等緊文呀我

好pure ture

我哋係公園玩咗一陣，忽然間落起大雨，我哋避無可避，附近連一個涼亭都無，我哋就成隻落湯雞咁跑到去附近商場。

商場入面無乜人，我同呀詩已經濕到無一個地方係乾，本來美好嘅逃學經歷就咁俾一場大雨摧毀咗。

但係呀詩佢一身純白嘅校服因為雨水嘅關係變得又貼又透透地。

呀詩嘅胸型因為咁而變得明顯，而佢嘅bra帶都浮現出嚟，妙曼嘅身材好難令人唔想注目。

呀詩感覺到我異樣嘅眼光，罵道：「望咩望啊？咸濕仔！」

我即刻怕醜地別過臉去，但內心又有股衝動想去望多兩眼，喱個係天使與惡魔嘅選擇。

「快啲去廁所抹下先啦。」呀詩提議。

我哋去完廁所執一執，都唔係乾好多，出到嚟呀詩件衫都係咁透。

我今日著咗件冷背心，我係廁所已經盡力將佢整乾，雖然仲係有啲濕濕地，不過我都係遞俾呀詩。

「你著住佢啦，如果唔係俾啲人睇蝕曬。」

呀詩毫不客氣咁接住，然後半玩笑地罵道：「都蝕曬俾你啦！」

唔知點解，對佢喱種不滿無半點唔開心，反而心裡面有啲甜絲絲嘅感覺。

「咁依家點算好啊？」呀詩反問我。

我以為佢逃學有好曬計劃，但照頭先佢咁問法，好明顯佢係咩諗頭都無。

「去網吧？上次見你係網吧都玩得好開心啊。」

「係呀彥鐘意玩，我先陪佢咋，我自己本身麻麻地。」

琴晚返嚟太攰無打到，依家出返！！

甜呀 甜左去邊？ 逃學一定去公屋後樓梯扑野嘅劇情都冇？？？？？

遲到sorry

btw樓豬唔好寫到咁sad毒撚身同感受咁

推 文呢

好好睇 文呢

今晚加速不走數！
預我大約11點左右返到屋企
12點左右出文啦

唔緊要啦遲到好過無到
分分數我啲文仲遲過你啊

今次幾引人入勝，同天使故一樣

先生！冷靜啲！
該甜嘅絕不半糖！

Ok 接受

加甜呀

對住啊詩打飛機打到冇力？Bar帶

唔會喎，呢個故都出得幾密吖

依家睇返， 覺得自己當年真係好薯好毒，都無咩轟轟烈烈或者遺臭萬年嘅事

遲左入黎

加速先

知就好

留名等睇甜故

啱啱返嚟

好鬼正

今晚仲有冇

希望主角最後追到

文

相信呀彥就係佢男朋友，我同呀詩之間嘅距離，中間總係插咗個呀彥係度。

大個咗諗返起，其實我依家係明目張膽咁做緊第三者嘅角色，換句話講，姐係我都係仆街。不過當時我好有自信，覺得我先係俾到幸福呀詩嘅人，天真啊呢？

正當我哋邊行邊係度諗緊接住落嚟去邊好嘅時候，前面冒出一間冒險樂園。

我望一望呀詩，呀詩又望一望我。

跟手佢就衝咗入去，仲係門口手舞足蹈咁叫我行快啲。

感染，一定係感染力！

如果唔係我點會俾佢戇居居嘅行為搞到笑出嚟啊？

不過喱個MK妹真係痴撚線㗎喎，佢入到去冒險樂園，嘈到拆天不特止，仲要痴線到同細佬仔玩認真，同呀婆鬥耐性。

企係籃球機面前，有個好矮嘅死肥仔，圓圓地咁幾可愛，望落去好趣緻。

「望咩望。」

就咁聽落，會以為係呀詩串個肥仔。不！係個肥仔同我哋講先。

「望你有罪啊？」呀詩都唔係好惹嘅人，尤其是佢依家生人勿近。

「行開啲啦，喱度我㗎！」肥仔毫不客氣，十分帶種。

「你贏到我咪行開囉。」呀詩佢爽快地入咗金幣落部籃球機度。

「喂......唔好同個細路認真啦。」我試圖阻止悲劇嘅發生。

「咁細個就咁柒惡，一啲禮貌都無，依家呀姐我要教佢做人啊！你走開啲啦。」呀詩火爆嘅脾氣控都控制唔住，我唯有替個肥仔祈禱。

最後係呀詩險勝。

「點啊死肥仔？玩咁耐都贏唔到！」

但個死肥仔都唔執輸喎，臨尾仲送咗個金句俾呀詩：「大蝦細，俾屎喂！」

然後就走鬼咗去，完全唔俾呀詩回話嘅餘地。

？

呀詩仍然為頭先個細路生氣，不過頭先個細路又幾黑人憎嘅，但呀詩佢真係好直，如果我有佢咁勇敢，我一早表咗白lu。

呀詩玩完一陣之後，見佢瘋瘋顛顛咗一輪之後，佢問我做咩唔玩。

「我學唔到你咁癲囉。」雖然我把口咁講，但係開心嘅，就算見住佢玩，我都開心。

「玩啦，嚟到都唔玩，中學唔癲下邊得㗎姐。」呀詩走去夾公仔，夾咗幾個都夾唔到，啲金幣又俾佢玩曬。

佢就悶悶不樂咁企係夾公仔前面，扁起個嘴，望住入面樣衰到乜咁嘅哆啦A夢。

「你想要隻咁樣衰嘅哆啦A夢啊？」我問道。

「咩樣衰啊？你講咩啊？」呀詩一嘢搣落我手臂度，痛到我哇哇叫。

「佢變曬型喎大佬。」我都唔明，變曬型嘅公仔都好擺係度俾人夾嘅？

最唔明嘅係竟然真係有人曬錢夾，就好似啲難食到仆街嘅店至今仍然屹立不倒。

「咁點啊？變曬型都好，我都咁鐘意啊！」

「你有無50蚊啊？」

「得，我去唱金幣。」我服咗佢。

唱完金幣之後，我問呀詩：「你係咪想要啊？」

「係啊。」佢想伸手過嚟拎金幣，但俾我阻止咗。

「我嚟啦。」

「我想自己嚟啦，我想自己夾。」呀詩堅持。

「啲錢我㗎喎！而且你睇下你自己...夾咁多次都夾唔到，俾你夾咪又係夾唔到。」

「依家睇死我啊？！」

係喱個電光火石之間，呀詩企得好埋，伸手過嚟搶我手上面嘅金幣，為咗伸長隻手，佢成個人壓埋嚟我度，佢心口兩舊大石亦都好自然咁壓埋嚟，我隻手完完全全感受到曬。

我呆係原地，任由呀詩魚肉。

就算係啲柒事，都好值得回味
但成日都怕柒就唔夠膽去做

個post負皮多過出面好多係咪寫得唔夠好

寫得唔差啊加油樓主

G持樓主寫出純真感 一直有睇不過少留言

個故仔幾正呀

睇曬先瞓 寫得好好啊

寫得好好呀，more!

希望可以多啲推進 G持！

睇咗你咁多個故啲水準無差過喎啲負皮noise 嚟嘅啫，唔使理

除晒褲 就停文....
好難支持你呀師兄

支拎

正 起身有2篇

劉明

支持繼續出文

文呢？

我想要既其實好簡單....

可唔可以每日一篇

好好睇呀頂

琴日停咗一晚，今晚會出返
對唔住咁多位巴打
喱排凍凍地，記得著返條褲

可以今晚會出多幾篇的但不會太早

live

不早了樓主呢

好後悔入咗黎睇
追到live喇
對上一次追故仲係5，6年前高登

不追次次樓主都未完就潛水

樓主去咗邊？

等啊等

又潛水

今晚我到依家先返到屋企，抱歉要咁多位等咁耐！

今晚同曾經鐘意過嘅女仔傾返以前啲嘢，勾返我好多已經封塵嘅回憶，一件事又俾另一件事勾返出嚟。

我哋傾咗好多以前嘅事，原來我哋都經歷咗好多事，但慢慢大個就會慢慢淡忘，時間喱條河流好似連我哋都沖走埋。

我今晚亦都解開咗好多心結，我知道唔係每個人都有咁嘅機會可以解開心結，甚至有啲事過咗去，你一世都唔會知道個答案或者真相。所以我算好好彩，即使我哋從未開始過，我都好感恩。

我係佢身上學識咗好多嘢，亦都痛過，諗返起都會覺得鐘意一個人原來可以咁辛苦，甚至唔會想再經歷多一次。不過事隔咁多年，你除咗記得好痛之外，就係你哋之前嘅青春回憶，就連唔好嘅嘢原來都會係自己青春嘅一部分。

我同佢嘅嘢，又係另一個故事。

我應承過佢會將我同佢嘅事寫成一個故，但唔會係依家，會係唔知幾多年後吧？但我一定會寫，趁我仲記得之前。

雖然我遲咗出文，但今晚對我嚟講好有意義，原來大家彼此之間都有誤會，至到今日先至解開。

可惜時間無如果，如果唔係，所有嘢都會不一樣。

最後我就算好攰，我都係出文，應承咗大家會出文，所以我係會出埋文先瞓，等咗成晚嘅巴打真係Sorry

早啊遲少少又有咩所謂喎
嚟緊唔好遲出多返啲咪得恭喜你心結解開

呀詩佢嗰種重量級嘅觸感，真係每接觸一下，心臟就要承受一下重力嘅衝擊。

呀詩好輕鬆咁係我手上面拎走啲金幣，咁如果50蚊可以換到咁衝擊嘅接觸，當然係抵到爛啦！

結果？咪一鳩樣，佢喱啲叫無謂嘅堅持。

當其時我哋仲係學生，身上嘅零用錢唔多，無幾耐身上啲錢就洗到七七八八。

呀詩佢最後係惱羞成怒咁走，而我竟然可以一次都無夾到。

行出商場，個天已經停咗雨，原本以為我同呀詩逃學會係好浪漫，好青春嘅舉動，但依家我只係覺得我哋好撚慘。

「之後去邊啊？」對於一路上嘅不順心，我已經無乜耐性，語氣都唔方好得去邊。

「我想去海旁。」

What?

依家咁嘅天氣去海旁？唔方好得去邊喎。

呀詩佢又無問我意見，直行直過，意思姐係，你去唔去都無所謂，我可以自己一個去，咁樣。

我緊隨佢身後，即使我幾唔想去，都唔想拋低佢自己一個，只好硬著頭皮跟上去。

我哋係山腰行去海旁邊都要一段路程，呀詩佢彷似仲為頭先贏唔到隻公仔係度生悶氣，因為佢一直行係前面，佢又無講嘢，而我又睇唔到佢咩表情。

去到海旁，屌你......大風到呢，而且對面岸嘅景色又唔係靚，烏雲密佈咁，但呀詩好堅持。

佢行去海旁嘅欄杆度，上面好多水，而且我哋校服係白色連身裙，佢白色裙咁樣坐上去，一嚟唔舒服，二嚟會透喎。

呀詩佢一手撥走曬啲水，再拍走手上啲水，然後一股勁地坐咗上去，佢理都無理到我，亦都無叫的上嚟之類，我就咁企係外面成個傻仔咁，所以我唔想咁柒就跟埋坐上欄杆度。

I know that feel

劉明g持

好好睇呀

唔緊啦

恭喜你

大半個過程我哋都係狼狽與沈寂中渡過。

我可以做嘅，就係陪係佢身邊，默默地。除咗等，我仲可以做啲咩呢？

等佢開口，等佢將心扉慢慢打開，等佢放低個MK仔。

「其實你鐘意我啲咩？！」呀詩忽然問道。

良久之後，呀詩先開口講嘢，而嗰陣我諗緊嘢，加上風又大，我聽唔清呀詩問啲咩㗎，要佢再講多次。

「一陣之間你要我講，我都講唔出咩，乜鐘意人要原因嘅咩？」

「唔洗原因嘅咩？」

「要嘅咩？」

「唔洗㗎？」呀詩傻頭傻腦地問，我覺得佢好假膠...

「我對你一開始係因為你靚而鐘意你，好膚淺嗰隻，我諗無乜邊幾個一開始鐘意一個人會好深奧，所以我自己一開始就忠於自己。」

當下我認為喱個可能係一個好好嘅機會，可以一Q登頂。好耐好耐以後，原來所有事會係一個又一個你認為好好嘅機會堆積而成嘅青春。

如果我自己都唔打開個心同呀詩傾計，我又點關心佢，等我有機會多啲了解佢呢？

我亦認真地道：「一開始係覺得你靚先想接近你，我以為會就咁算，姐係個故事就咁完咗，無下文一啲都唔出奇，但我哋又再遇上，緣份好似又再連接咁，慢慢發現其實你性格並唔係好似你外表咁，我諗喱樣又係你真正吸引我嘅嘢，你嘅靚開始變得唔再重要，而係你成個人慢慢越嚟越重要。」

一 開 始 因 為 你 嘅 靚 而 鐘 意 上 你 ， 卻 因 為 你 嘅 性 格 而 愛 上 你 。

正 有文

一 開 始 因 為 你 嘅 靚 而 鐘 意 上 你 ， 卻 因 為 你 嘅 性 格 而 愛 上 你 。

mark低先佳句

「我都唔明我有咩咁值得你鐘意。」呀詩彷佛對我嘅真誠表白不為所動，我一度以為佢會因為我頭先咁講而感動添。

「值唔值得又唔係你話事，係我話事㗎嘛。」我霸氣地道。

「你真係好傻。」呀詩笑笑地道，頓一頓，再道：「傻得好戇鳩。」

我一啲都唔介意佢咁講我，因為我認。

「我就講咗我自己啦，咁你呢？」

「我咩啊？」呀詩不解地望住我。

「講你自己啲嘢囉。」我乘機追問。

「唔想講喎。」真係難搞到呢......

「邊有人咁㗎，你問我就得，我問就唔得。」我賴皮，等等，咁都唔算賴皮姐，根本就唔公平！

「我真係唔想講啊嘛。」呀詩態度軟下來，我心忖：佢好彩，如果佢再咁堅持，我就發佢脾氣然後走人！

「其實你自己好想講，但只不過唔知點講姐。」我唔敢話好了解呀詩，但隱隱約約都估唔到佢喱刻點樣諗。

呀詩抬頭望一望我，由佢表情睇落去，我頭先係講中了。

「咁你想知啲咩啊？」

「全部！」我諗都無諗，秒答。

「邊有人好似你咁貪心㗎！」呀詩一錘打埋嚟，但今次唔痛的。

「咁講你個呀彥囉，你真係咁鐘意佢？」

喱個先係我最最最想知嘅嘢。

「我同彥佢係青梅竹馬之餘，仲要係左鄰右里......」

最後果句好有feel

多謝個後勁強到延續咗成日今日都專登搵返以前啲嘢嚟睇
明明以前唔會係咩太大感覺，eg.畢業冊之類，但今日一睇返就好五味雜陳
是青春的味道，亦是回不去的味道

可以盡量會做到好似小學咁每日一篇

巴打最感謝係你！屌你由第個post支持到喱度
水準無差到但係無乜進步
我想知有無啲咩做得唔好，咁我就可以再寫好啲啊嘛
但又唔講下做咩唔鐘意留低個負皮就走人

相信好多人都係咁

哇

sad的氣味

所以話，女要由細開始識定

Sad

我同條女都係咁

可惜依家依家係我個ex

文筆我唔識評論，我只係由心鍾意你嘅文

但唔好成日彈出彈入就會好啲囉

live 左🙈

天航嘅同好愛因斯坦被摑了一巴

爛尾？

我地想有睇到完故既一日

live了

你個名

出得好慢 想棄故了

加埋兩日都唔知有冇一更不了 睇撚埋我嗰份

樓主係咪棄左故

唔會嘅

每日一篇呢

樓豬加油繼續出唔好爛尾呀
因為篇文，我好撚有共嗚

而我已經分不清，你是友情，還是錯過的愛情
希望個尾唔好係咁啦

我出身係一個支離破碎嘅家庭，由細到大，我都未曾感受過咩係家庭溫暖，甚至唔明點解會出身係喱個世界上。

我返學亦同其他人好唔同，每次都會期待有人嚟接我放學，當你見住個個都有人接，你可以一出個學校門口，就衝去爸爸媽媽嘅懷抱入面，一家人融洽地放學。

而你只能夠眼望人哋擁有嘅嘢，努力克制自己嘅葡萄。

我媽咪一早離咗婚跟佬走，留低我老豆，老豆好似好慘咁，媽咪跟佬走，俾綠帽佢多。但我老豆係抵死嘅，份人衰爛賭，周圍問親朋好友借錢，借到佢身邊無人無乜。媽咪一開始都幫佢還，捱咗好一段時間，發現老豆只會變本加厲，仲繼續留係佢身邊嘅話，就唔係好人，而係戇鳩了。

我好想跟媽咪，我好想逃離老豆嘅家，因為老豆對我一啲唔好，只有呀媽對我好。但媽咪嘅新歡似乎唔太鐘意我，因為佢除咗媽咪之外，都唔鐘意老豆同我。

對於咁嘅人生，一早想重刷首抽了。

但我無咁嘅勇氣，你無勇氣，就只能過住行屍走肉嘅生活。

係我屋企，時不時就有人走上嚟叫我老豆還錢，又拍門又講曬粗口咁。有一次我放學返屋企，我住公屋的，係香港社會最底層嘅公寓，門口企咗兩個紋身硬漢，一見我就互相講咗兩句，就行緊過嚟。

「妹妹，你住邊啊？」眼神兇狠，不見得友善。

我嚇到個腦空白曬，都唔知點應佢好。

係喱個時候，我隔離個鐵欄打開咗，一個男人出嚟趕走咗兩個硬漢，中間發生咗咩事我都唔知，我只係咩都唔想理。

最後喱個具有幾霸氣而不失良善嘅叔叔邀請我去佢屋企坐下，話依家我屋企無人，自己一個係屋企好危險。

「呀彥！出嚟陪下人啦！」個男人向屋入面大嗌。

半夜都有文睇

起身終於等到文

第二個故嚟？

今次爛尾就唔會嘅
但努力改緊出文個速度
多謝支持

呀詩細細個
係呀詩嘅故事

對唔住啊會加快下個速度
俾多次機會或者最後入嚟睇都可以

大家理想一日出幾多更
盡量寫快啲！進度慢得滯

我就無所謂嘅

留喺度等都係為咗睇好文啫，何必動怒

少啲晦氣，樓主開心，你又開心

早午晚各2篇

一日一更 ,有一兩日拖is ok
但成個post成個月得十零篇就好似...

建議一係拖幾日寫多啲 儲吓文先再出 有儲貨就算有幾日唔想寫都有貨出

究竟佢條仔叫呀彥定呀豪....定有兩條

啱呀

頂住呀

今次係我第一次見呀彥，佢出嚟望一望我，目無表情，二話不說就拖咗我入房。

佢屋企好乾淨企理，唔似得我嗰度，家不成家，老豆都唔會理間房係點，起身就係賭，賭波賭馬咩都齊。

呀彥佢拉我入房，閘埋門，嗰陣時我好驚，驚佢會唔知對我做啲咩，但對比頭先，喱啲唔算係啲咩。

最後只係自己諗多咗，誤會曬。

佢只係打機姐。

而我就係度望住佢打機，我見佢攞住支槍，前面仲見到旺角地鐵站，都唔知佢玩緊咩，我亦都唔知自己係度做緊咩。

過咗好耐，叔叔入嚟，對於呀彥打機見怪不怪，佢見到我之後好訝異我點解係度。

「你仲係度啊？」叔叔和藹可親地問。

「係啊。」

佢叫咗我出廳，坐咗係一個好舒服嘅沙發度。

「你爸爸同我都有啲交情，之前都帶我贏過錢，我知佢依家都唔係咁好景......」

「不如咁啦，以後你放學就嚟我度，等晏啲你老豆返嚟再走囉！咁樣好無？」

我思考咗一陣，諗起頭先嘅情景，默默地點點頭。

「就咁話啦喎！你返到都可以做功課㗎，仲可以叫呀彥一齊做，個死仔成日掛住打機㗎咋！」

「好啊。」

我第一次感受到溫暖，心裡面異常地開心，亦都好期待放學可以去呀彥屋企。

當你長期身處黑暗入面，你見到一丁點光芒嘅時候，你會拼了命去抓住那點光芒。

終於有文

我開頭都以為係

好開心有文

之後嘅日子，我放學就成日去呀彥度，只不過呀彥佢唔會理我，佢小學都係讀我隔壁校，放學佢就開門俾我，然後就返入去房度打機。

叔叔佢唔係成日係屋企，我都無理到，有呀彥係度都總好過我嗰個冷冰冰嘅屋企。

有一個月，我問老豆拎中午嘅食飯餐，佢都無俾到，話叫我帶飯返學，最後佢都無煮到飯，我都無錢買飯。

就算係食垃圾到仆街嘅活力午餐，都好過咩都無得食啊。

之後嘅中午我都無食到嘢，嗰段時間就用嚟做功課，讀書方面從來都難唔到我。

啲同學仔都問我做咩中午唔食飯，我仲強顏歡笑咁呃佢哋話我好飽啊......

一去到呀彥，我餓到一啲力都無，仲要揹住好重嘅書包。

呀彥如常地開門俾我，正準備轉頭行返房嘅時候，佢望到我嘅唔妥。

「你做咩事啊？」我好似第一次聽到佢把聲。

「好...好...好肚...肚餓。」有氣無力地道。

我用盡最後一道力行去沙發度，隻腳軟到呢，好似變咗啲軟糖咁，一用力就會斷。

我最估唔到嘅係，呀彥竟然親自落廚，煮咗碗面俾我食。

我到依家都仲印象深刻，好足料，有丸有肉有菜，而且仲好好食！

「慢慢食啦你，你想食幾多都有。」

我一路食，啲眼淚忍咗成日，終於都唔爭氣咁流落嚟，視線已經模糊到見唔到碗面。

只係覺得自己點解咁慘......最慘嘅係，唔係人哋覺得你可憐，而係連自己都覺得自己可憐。

一入嚟就有文

已經唔記得之前講緊乜

可能因為喱餐面，我同呀彥破咗冰咁，慢慢熟絡起嚟，佢就好似我生命嘅救贖，為我悽慘嘅生活徒添不少色彩。

嗰一個月，我一放學就叫佢煮面，佢亦都唔似一開始咁冷酷。

我都開始將我自己屋企嘅事話俾佢聽，佢知道後對我都照顧有加，係佢令我小學最後嗰段日子過得好開心。

呀彥嘅轉變係佢上咗中一開始。

我同呀彥係同屆，所以我哋一齊升上中學，當時我覺得自己好好運㗎。

佢本身成績就麻麻，最後入咗間風評唔好嘅中學，無幾耐佢就成個人嘅look都唔同曬，好似著咗魔一樣。

染髮、打交、食煙、飲酒咩都學齊，佢識嗰班都係一群mk仔女，佢嘅生活變得好多姿多彩。

而我？無乜朋友嘅我，第一次識到一班朋友，對我都好好。

因為咁，我就咁俾人灌上MK妹之名，慢慢係學校傳開去，都無邊幾個想同我做朋友，而大家都係行開MK路線嘅同學仔，一早出面就有自己嘅班子，好難做到朋友。

我只要有佢哋，有呀彥就好。

而慢慢大個，我同呀彥嘅身體接觸都多咗，我漸漸由放學上佢屋企變咗有時會過埋夜。

有一次我係房聽到叔叔同呀彥講：「小心啲啊你！袋住啦，咪搞出事啊。」

我知係咩嚟，亦大概明叔叔講緊咩，但其實實際係點，我完全唔知。淨係小五有上過常識堂講過喱啲嘢，其實心入面係有幾份害怕。

無幾耐，係呀彥屋企嘅晚上，呀彥比平時更加主動......

所以要加速返

係呀詩嘅角度故中故
希望你哋鐘意啦

等你！！

我無多餘嘅時間去寫存貨
可能新年會有返啲，之前寫落嘅存貨都出曬了
依家一有時間就寫！一有時間就覆post

多謝你

我明白巴打們想追故的心 係小弟出得太慢

你都由隔離post追到嚟喱邊啦

好青春樓主加油！

實講我追咗你咁耐故真係已經睇化晒仲有三個故等你找數㗎，其他人都仲喺度㗎

老豆揾條女比個仔屌 好老豆

Push

鐘意！！

開始加甜

推呀

落糖喇

今晚深夜加速

....

說好的加速呢

呀彥用手慢慢咁係上游走，一邊錫我一邊游走，而我成身僵硬曬。

本身之前都有攬攬錫錫，但唔會做到最後，可能我哋兩個都未準備好。

而今晚我覺得會嚟啦。

我期待呀彥會講啲嘢，令我安心啲，可是過程中除咗嬌喘聲，就無啦。

我哋兩個都無乜經驗，其實都唔知應該點做，淨係知要除曬啲衫，錫咗幾下，呀彥就帶上防裝。

我凝望住佢嘅眼神，眼神入面係無我係度，緊張得嚟帶點興奮。

我慢慢感覺到有啲嘢頂緊入嚟......

「呀......嗯嗯..」我強忍痛楚。

「你痛啊？」呀彥柔聲問，當下我真係好愛喱個男仔，為佢忍小小痛楚又算得係咩呢？

「無事啊！」我回道，「你慢慢嚟啦。」

之後佢就慢慢頂入嚟，我叫得更加強勁，我feel到成個塞滿曬，但呀彥佢係唔敢郁，hold咗係度。

我以為佢驚我痛先唔郁，我期待緊佢會帶領我。

「做咩唔郁？」我柔聲細語，我真係怕醜到唔知點面對佢好㗎當其時。

「我射咗......」呀彥良久才吐出這一句說話。

有文啦

快槍手

墨魚彦

報紙仔

射咗

要加快出文呀樓主

派報紙

屌唔知係唔係因為讀band2-3中學
睇到樓主篇文真係好有畫面
好似又翻翻去中學果時咁 多謝曬
lm等故

早洩到

笑左

我射左

「完咗啦？」我唔係幾清楚發生咩事，直至呀彥攞返出嚟，開始執嘢我先明白。

知道完之後先發覺頭先講錯嘢，因為呀彥臉色沉重，不發一言。

第一次就係咁樣渡過，之後平平淡淡咁瞓咗一晚。

可是......呀彥要我做嘅次數多咗，成日都會想我留係度過夜，我直頭好似搬咗入嚟咁。

久而久之，我覺得自己好似做雞咁，而呀彥對我好似越嚟越冷淡。

而我跟住佢，佢嘅習慣我都清楚曬，開始對男女之間嘅事變得麻木，我都開始食煙飲酒。

無錯，我每日嘅節目都好多姿多彩，但好似無從前咁快樂。

而最近，叔叔對我越嚟越好，越嚟越親近，會成日搭我膊頭，唔覺意摸下我大脾......

完咗啦？

阿詩變父子肉便器

3P

唔好變態叔叔得唔得
純d喇求下你

現在到處封城 都呆在家裡 為什麼還不更新？

我知道叔叔佢成日想借啲二抽我水之後，我就少咗去呀彥屋企。

「我嘅人生就係咁可悲。」聽完呀詩講之後，沉重到我唔知點樣回應。

「近排叔叔都開始唔安份啦，親無人就會揸下我個波，你叫我仲點相信喱個世界係有好人？呀彥都變到唔係我識嘅佢。」

我見到呀詩眼眶嘅眼淚滾下滾下，但佢似乎唔想示弱，所以眼淚遲遲無流落嚟。

佢從右邊裙袋攞咗包煙，再從左邊裙袋攞咗個打火機出嚟，佢點火嘅時候，手都震曬，可想而知佢一個人承受咗幾多壓力。

當下我好想俾個擁抱佢，我諗喱個係我唯一可以做嘅嘢，但身為君子嘅我，覺得咁樣係男女受授不親。

直到呀詩抽完一口煙，吐出濃濃的悲傷後，我終於都忍唔住了，腦袋只係閃過想做就去做嘅概念。

我一手搶走呀詩手上支煙，一嘢將佢支煙拋落海。

呀詩呆咗咁望住我，道：「做乜撚⋯⋯」

佢未講完，我就將佢攬咗過嚟，用力地⋯⋯

「你仲有我。」我發自內心地說。

我睇唔到呀詩咩表情，但我感覺到我頂到佢個胸之餘，仲感覺到佢成個人抖顫起來。

今次我對呀詩無一絲邪念，只係單純地想俾啲力量佢，同埋覺得佢都會想要一個擁抱，絕對無非份之想。

我後未都已經無用力攬住佢了，甚至放放地手，但呀詩仍然攬住我，反而佢仲用力咗。

我就任由佢攬住我，我都好好地享受喱個無人打擾嘅時刻，幾難忘。

樓豬唔好俾咸濕大叔搞佢

我都唔想寫到太sad

寫到好台灣添台灣好多啲咩呀哥呀爸咸濕自己條女

多謝你追我個故

Lm 好真實好有畫面

原本係毒撚溝mk妹故事，而家變咗悲慘故事

揸下波仔算喇好嘛

樓主岀多啲

push

有文未啊屌

出文阿樓主

有文未

今晚點都出夠三篇加速
通咗幾晚頂發咗個新年財
攰到傻
大家近排有無事啊

今晚一定會有！

校園故真係幾有共鳴

好睇，樓主加油

文呢？好凍呀樓主

距離今晚完結 尚餘5分鐘

加油啊樓主！

第二日都過咗兩個鐘啦
一篇都未有

嗰一日，我覺得我同呀詩嘅關係大躍進，只不過⋯⋯

我同佢都必須係我哋逃學付上代價。我當然避唔過老豆老母嘅追問同埋責罵，罰咗我成個禮拜無得打機。

咁呀詩屋企本來就唔管佢，所以唔算係啲咩。

而學校對我哋政策，就係要我哋放學去參加嗰啲咩功課留堂班，就係一班人留係一間課室做自己嘢，做一個鐘先可以走，為期一個禮拜。

「最衰都係你，搞到我哋要去留堂班啦！」呀詩同我講。

「⋯⋯」乜唔係你咩？依家屈返我轉頭？

呀詩踩咗我隻腳一下，態度依然係咁差。

去到留堂班，我同佢好自然咁坐埋一齊，我嚟留堂班已經係家常便飯，學校對於欠交功課唔知幾多次，又或者遲到嘅同學仔，就係罰佢哋去留堂班。

我係學校除咗唔交功課，都係一個好學生嚟，唔煙唔酒唔打飛機（男仔話唔打飛機一定係呃人）。

而呀詩就係除咗交功課，成績好之外，其他衰嘢都係出面學曬返嚟。

去留堂班，最尷尬就係隔離左右都坐住啲你唔識嘅同學仔姐。

我將今日要做嘅功課都做一做，有咩唔識就問呀詩，佢咩都答到我，我見佢已經係度預習緊聽日要教嘅課本。

預習⋯⋯

一個小時做幾份功課就完咗，我都好自然咁同呀詩放學，諗到喱個星期都可以咁樣一齊放學，就覺得好幸運，亦因為咁樣嘅幸運而感到開心。

覺得我哋兩個好有緣。

「唉，我屋企罰我一個禮拜無得打機啊⋯⋯」我向呀詩抱怨道。

「我仲以為你一個禮拜無得打飛機添。」佢開玩笑。

「咁你點啊？你屋企無理你咩？」我好奇地問。

「無喎。」回答得快到我完全感受唔到溫暖，冰冷到一個點。

「咁呀彥呢？」我小心翼翼地問。

呀詩低著頭，一聲不響，喱樣沉默令到我哋放學嘅路變到好短。

「我已經好幾日無搵佢。」呀詩臨到小巴站嘅時候講。

而依家係小巴站就停咗一㗎小巴，準備開車。

呀詩無再多講啲咩，留咗句「bye」，然後快步上咗㗎小巴。

我都知應該喱度stop，但係⋯⋯

係呀詩上咗小巴無幾耐，我都跟埋上去。回過神來，我已經拍咗卡了。

我迅速坐咗係佢隔離。呀詩再一次呆咗咁望住我，唔知點解，我幾鐘意佢呆咗，覺得好意想不到嘅模樣，好有成功感。

而且接住落嚟，佢會笑，我就更喜歡。

「做咩姐你？你上嚟都唔同路。」

「唔會啊，我同你屋企都算近啊，幾個地鐵站咋嘛。」我都傻笑著。

「做咩姐？咁想知呀彥啲嘢？」佢挑釁地道。

「係啊，只要佢一日仲係度，我就無辦法完完全全追到你。」

而我知道「溝」女同「追」女仔唔同。我鐘意追女仔多過溝女。

溝女，你可以同時間溝好多個，可以好唔認真；而追女仔，通常都係認認真真咁去追佢，想認認真真咁佢同一齊。

我對呀詩都係認真。

我通常都深夜先打文
咁多年習慣咗，真係有動力有feel啲

好正啊！

呀詩別過臉，眼神飄咗去窗外，小巴關門，慢慢向前駛去。

「我覺得我同呀彥已經唔同以前啦，我都慢慢唔想過嗰種生活，以前會覺得呀彥係一種希望，但原來我心入面想要嘅並唔係咁，我亦都唔係想要喱啲咁嘅生活。」

「我只不過由另一個地獄去咗另一個地獄。」

「唔知係咪識咗你之後，我就察覺到我同彥其實唔啱，所以我依家都好亂。」

「因為你同佢一齊已經無之前嗰種開心，拍拖就好應該開開心心㗎啦，唔開心仲拍嚟做咩？」

車上嘅人唔多，我哋傾偈都可以肆無忌憚。

「我將所有嘢講係前面俾你知咗先。」輪到我了，既然呀詩都講咗佢啲真心俾我聽，我都好應該要咁樣做返。

「我係越嚟越鐘意你，鐘意你夠坦率，夠直，但你個心都會收得好埋，我知如果我唔行係你前面，我係唔會追得到你，我都好清楚。只不過⋯⋯我唔想做第三者，所以你同呀彥之間點解決，我管唔到，我亦都唔會咁自私逼你分手，人生係你嘅，你係有得揀，唔會無得揀。」

「可能你覺得自己之前嘅人生無得選擇，但由喱一刻起，你係有㗎。」

「如果呀彥佢仲係咁唔識珍惜你，仲係對你咁差嘅話，我會搏命追到你。同埋，我會等你，等你肯回頭為止。」

「喱番說話我琴晚諗咗好耐，咁大個仔都未曾咁認真過，而且我琴晚返到去真係好開心，成晚都開心緊，因為你終於肯同我講你嘅嘢。」

係我講到一半嘅時候，呀詩佢都喊起上嚟，有一刻我好慌亂，唔知點做好，但我都想將剩底嘅講埋佢。

因為難得嘅係我股起全身嘅力氣同埋勇氣，一講完成個人軟曬咁無曬力。

剩底嘅就係等待，等待唔知點樣嘅回應。

好撚jeng啊樓主,繼續啊!!!!

做乜咁撚型棍啊李建強！屌，我覺得我係女真係會俾我冧死，我都唔怕同你哋講我點諗啦。

對於喱番說話，我係幾有自信㗎，覺得唔多唔少都俾我感動啦？

而我都成功令到呀詩喊，所以我都好順理成章咁等緊佢俾回應我。

一個站⋯⋯

「司機有落！」

兩個站⋯⋯

「轉彎有落啊唔該！」最後一個乘客都落埋車。

總站⋯⋯

你知唔知頭先程車，我個心臟係跟住車速嚟跳，你知啲小巴開得幾撚快㗎啦，㗎小巴有幾快，我個心就跳得有幾快。

我仍然得唔到任何回應。

都到總站啦，我只好逼住落車。

一落車，正當我想回頭問呀詩洗唔洗送佢返屋企嘅時候，呀詩講：「我走先啦，多⋯⋯多謝你，掰掰。」

今鋪呆係原地嘅⋯⋯係我。

呀詩無等我回應，就走咗。

What the fuck?

乜撚⋯⋯？

我搞唔清楚啲女究竟係度諗緊咩，我安慰自己呀詩可能係有事？可能係怕醜？

天啊！！！！有無人可以話個答案俾我知啊？？

快d出 樓主

我都係中意深夜熄曬燈靜曬先追文
等左樓主幾日，終於有文

阿強做咩咁有自信

好撚mk
好撚多回憶

新讀者留名 成個月先知有呢篇咁正嘅文

死啦我都已經覺得自己搏老命咁打文
我會再努力啲㗎啦
最緊要大家鍾意我個故

樓主留下你Tg,比利是你先

一樣 半個鐘睇完

可以出嗎

會唔會有文

Sor琴晚無出到
今晚會加速返

樓主其實應該都係個mk仔黎

其實邊個冇mk過
係點mk法架啫
（雖然成日比人話我根本係mk仔...）

新讀者留言

我除咗sad住咁行返屋企，我仲有咩揀？沿路我諗咗好多可能性，同自己講帽事的。

心都淡鳩埋。

我真係嬲得制好想講，好巴閉咩依家？我鐘意第二個唔好？

做唔到呢⋯⋯話唔愛就唔愛？話放手就放手啦喎？

我個頭就嚟俾我R到爆，我都諗唔明咩原因。

嗰一晚，我俾我自己嘅心跳聲嘈到瞓唔到教，你有試過就明白嗰種感覺，個心無得安寧，就好似自動波識數咁樣，一、二、三、四⋯⋯

第二朝返學，呀詩若無其事咁行埋嚟，對我好好笑容，反而我唔知點樣面對佢。

一諗起我琴日講咗咁多嘢俾佢，就覺得好柒，柒到尷尬，甚至嬲佢。

嬲佢點解可以無動於衷，嬲佢點解可以無視自己，好似自己講嘅嘢係一個笑話咁樣，而自己原來係咁可笑。

鐘意咗一個MK妹，可笑。

鐘意咗一個有仔嘅MK妹，可笑。

以為可以感動到MK妹，可笑。

以為可以改變到個MK妹，可笑。

以為可以俾到幸福MK妹，可笑中嘅可笑。

「喂⋯⋯」呀詩佢叫我。

「你做好曬功課未啊？」

「琴日多謝你送我返屋企啊。」

「做咩唔理我喎⋯⋯」

對於呀詩佢對我講嘅嘢，我一句都無理。

我就係想佢知道返，俾一個你好重視嘅人無視係咩滋味。屌鳩我小學雞都係咁話㗎啦，你點對我，我就點對返你，好公道姐？

MK見人見至啦
至少唔算毒啦，係宅咗啲鐘意自己一個

More

今日過得好漫長，上堂嘅時候我有偷偷地望下呀詩。佢清純嘅臉容略帶憂愁，只見佢低著頭，沉思著。唔見佢平時專心聽講嘅模樣，好明顯佢係心不在焉。

我呢⋯⋯係唔會咁易心軟的！

中午食飯嗰陣，我望都無望到佢就衝咗出班房，成朝我都無同呀詩傾過偈。

而今日同健三佢哋食椰林閣，佢哋終於問我。

唔係⋯⋯係盤問我。

「喂！強哥，你前日下就去咗邊嚟啊？」一行幾人，其中一個問我，我估係佢哋商量完派出嘅代表。

「逃學囉。」直接了當。

「你嗰日同趙完鬆一齊下就消失咗喎⋯⋯」健三同我同班，佢會知都唔出奇，不過邊個係趙完鬆？

「趙完鬆？」有人幫我提問了。

「趙盈詩啊，個個都幫佢起個花名叫趙完鬆，聽聞佢仲有援交添，只個花名咪好襯佢囉。」健三解釋得眉飛色舞。

只不過我團火開始燃燒，好彩嘅係佢無繼續講，如果唔係我都唔知會唔會爆，今日我心情都唔多好。

「咁你真係同佢一齊逃學啊？」一個接一個地問道。

我真係唔係幾想講啲咩，於是乎冷冷地道：「係啊。」

換嚟嘅就係一聲唔知為咩嘅歡呼聲。

「咁你哋去邊姐？去爆房啊？」

「強哥大個仔啦！」

「咩樣㗎？有無圖啊？」

「咪上次同強哥傾偈嗰個囉」健三幫忙解釋，真係多謝佢幫手。

「WOW！係⋯係咪一齊𥄫嗰個？」

「係啊。」健三比我更興奮。

「哇！你就識食啦，咁撚正。」

通完頂做野都返黎睇...唔知係咪自己係將軍澳讀中學 篇文俾我既畫面全部都好將軍澳

屌睇到好緊火 樓主快啲出

推！

推一下先

哇！你就識食啦，咁撚正。

等左兩日 你比d 咁既野我!!!

今晚加加加加速！

樓主你可唔可以快啲同埋而家個故有一半未

唔好意思，借個位

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

加速！

文呢？樓主出快啲啦

講好的加速？

樓豬喺邊度

嚟啦嚟啦

快一半啦其實希望可以追咁啲進度

好正

對於佢哋咁樣講呀詩，我只係覺得好唔尊重，團火都著著地。

「夠啦，我唔想再講佢。」加上今日心情又麻麻，認真唔想講嘢。

佢哋聽完之後，靜咗陣，好快就轉走咗個話題。

男人嘛，好多時都快來快去。

食完飯返學校中途，健三都走過嚟，搭曬膊頭咁問：「你無嘢啊嘛？」

我完全感受到男人間嘅友情，就係咁簡單，男人老狗有咩好收收埋埋？

就算健三頭先幾口臭都好，喱一下都知道佢其實關心我，男人會關心一個男人，真係好fd㗎啦；女人會關心一個女人，大多出於純粹嘅八卦。

而我亦知如果我再擺款，盞fd都難做嘅姐。

「無乜嘢啊，無事喎我。」

「有咩事都好，仲有我哋撐你！」三哥用力地拍拍膊頭，佢頭頂上散發著光芒，彷如耶蘇降世。

「知啦。」我知我仲有班兄弟係度。

返到學校後，我心情好返好多，好似稍為諗通咗，咁我生活又唔係淨係得拍拖，我仲有班fd。

我一返班房坐低，我察覺到櫃通有異樣。

係櫃通入面，多咗一張我從未見過嘅紙仔。

Live咗....
好鍾意呢種簡簡單單令人有共鳴既故仔

張紙仔入面寫住：你嬲我牙？

我真係好唔爭氣，李建強你係咪男人嚟㗎？一張紙仔就搞到你笑啦？

仲要寫都寫得咁MK。

只不過一時之間，心軟咗都好，都唔知點樣面對呀詩。而且件事都仲未完，我都唔知佢點諗。

呀詩食完飯返嚟，佢似乎都係自己一個人食lunch，回來後留意到枱面上嘅紙仔。

佢下意識地拆開嚟睇，一模一樣嘅，望一望我。問我點解？因為我餘光一直都係佢身上。

呀詩睇完後，快速咁將個紙仔拋入櫃通度。

跟住我成個人驚起上嚟⋯⋯係由背脊傳上大腦嘅心寒。

我留意到佢嘅眼神由今朝早嘅唔開心，轉變為兇狠⋯霸氣⋯銳利。

屌你⋯⋯我下就啲堂一刻都專心唔到，時刻防備住呀詩，兇狠嘅人有時都唔算太可怕，如果你知佢會去到幾盡嘅話，你仲有得計有得避。

最可怕嘅係既兇狠，又估你唔到嘅人。

呀詩⋯⋯

直到放學，原本係要一齊去留堂班，但我要自己去，所以我提早執好書包。

「唔一齊去留堂班啦？！」呀詩嘅語氣有點強硬，feel到佢想強硬啲，但又克制住自己。

吱嗱吱嗱，就爆啦就爆啦。

「唔啦。」我賭氣地。

我好霸氣地離開班房，一出班房就後悔，其實好想同佢一齊行落去留堂班。

今日留堂班人唔多，成大半個班房都吉咗。

我求其揀咗一個位，呀詩尾隨我，無幾耐就到。佢坐係我對面，中間隔咗個走廊，我哋都相安無事咁做功課。

留堂班完結後，我正準備拎起個書包⋯⋯

呀詩一手搶走咗個書包，頭也不回地走咗去，揮一揮手，不帶走一片雲彩。

仆你個街⋯⋯我仲有個筆袋同埋啲書未執落去。

我狼狽地執好啲嘢狗衝咗出去，一出去，人影都無。

去咗邊？？？

我行到出學校門口都見唔到呀詩嘅人影，我開始覺得唔妥⋯⋯

難道喱個先係佢報仇大計？

同埋佢究竟係匿埋咗係學校啊，定出咗去啊？15定16啊大佬⋯⋯

我等咗15分鐘，除咗急我仲可以做啲咩姐？我部電話又係書包度。

半個鐘過去⋯⋯

最後我決定返屋企，咁樣等唔係辦法。

係我行去搭車嘅途中，係一間麥當勞入面，見到呀詩。

佢就坐係靠窗嘅位置，食緊麥旋風，食得津津有味。

「喂，做咩拎咗我個書包姐。」對於我頭先呆等咗半個鐘，發火都合情合理掛？

「乜你咁慢㗎，我都就嚟食完個麥旋風啦。」對於佢咁鳩屎嘅態度，只會火上加油。

我連書包都諗住唔要就返屋企。

呀詩見狀，急急腳咁問：「喂！你書包都諗住唔要啦？」

「咁唔係你想點姐？你咁想要咪俾你囉。」我都唔係好惹㗎，俾個真心你，你無視完都算啦，仲要玩返我？

「咁⋯邊個⋯邊個叫你成日都唔理我姐。」呀詩一臉無辜咁款，乜唔係最無辜嘅係我咩？

「咁琴日係邊個唔理我先？唔通我今日要好開心咁同你講嘢啊？」

「我琴晚返去有MSN你囉。」

「⋯⋯？」

「係你自己無覆我咋喎。」

「⋯⋯」

頂！我琴日真係返到去無心情開電腦，本來返屋企開電腦係我指定動作嚟，但我琴日咁啱係我唯一一日無開到個電腦。

⋯⋯⋯⋯⋯

今晚加速還可以嗎？

幾好 keep住

屌好撚正

可接受啦

唔洗問 行動表示

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

正皮咗支持！

多謝支持

努力緊更可以多謝支持！會繼續努力俾啲正皮嘅力量嚟

好撚正屌

文呀樓主

樓主可唔可以定一個時間出文？快慢都唔緊要最緊要定時定候
晚晚禁入黎等好似比mk妹撚咁

屌又live

樓主要出文喇

我通常深夜先寫文寫完就即出
事關儲貨一早用曬，之後再無時間寫多啲儲貨
如果唔係你哋會有排等

今晚有文？

加油push

「下⋯⋯真係咩？」我有點懷疑。

「你話呢⋯⋯？」呀詩個「呢」字拖長咗嚟講，略帶殺氣。

「咁你講咗啲咩？」講出口先知自己白痴。

「自己返去睇啊！」佢用力地打我，喱種力道，我再熟悉不過。

但難得嘅係，呀詩竟然會怕醜，怕醜到用手擋住自己嘅半邊臉。

原來MK妹都係女仔，都會有怕醜嘅一面，並唔係咩都咁麻甩。

「你⋯你怕醜啊？」本來應該怕醜、尷尬嘅我，因為呀詩嘅怕醜，令我有返一線生機。

「無啊⋯⋯俾返個書包你啦！」佢又衝咗出去，佢真係好鐘意成日衝出去。

而我又要成日追佢，無論係咩意義。

辛辛苦苦追上佢之後，氣喘喘咁問佢：「咁你唔同我講你寫咗啲咩啦？」

佢人仔細細，睇唔出咁鬼跑得，我都跑到件底衫都有些少汗啦。

「你睇完再覆返我啦！但我同你講啊，唔準再嬲我啦！如⋯如果⋯唔係，我嬲⋯⋯嬲返你㗎！」呀詩抓住我個衣領，留低咗喱句之後，就上咗小巴了。

今次，我無再坐上嗰架小巴。

而係選擇用9秒9嘅速度跑返屋企。

大家係咪會唔習慣我深夜出文
我可以改打完之後朝早起身出文
喱啲我都可以就大家的

大佬而家三點我都live到

出多啲喇瞓唔著

半夜出文先啱feel睇

lived

好青春

衝鋒21咁衝入人群，Z型咁跑嚟跑去，係公園啲呀伯大大聲咁屌柒我行路唔帶眼。

心急咁返到屋企，但坐係電腦面前，竟然唔心急了，反而開始驚驚。

至於驚嘅原因，就係驚唔知呀詩會打咗啲咩俾我，以頭先呀詩嘅表情、態度、語氣推斷，應該唔會係直接拒絕我嘅嘢。

我隱約覺得，呀詩對我係有感覺的！

我懷住忐忑嘅心情開部電腦，真係生平從未試過會打開電腦會咁緊張，手都震撚埋。

開機、登入密碼、一登入就自己連上MSN。

都有好幾個人搵我，嚟嚟去去都係打機嗰班，好幾個問我打唔打機之類。

到最後跳出嚟嘅先係呀詩。

夜晚11點傳過嚟，一大段嘢，縱使好多MK字，一睇落去就知會睇得好辛苦，但會首先俾佢喱一大段嘢感動。

痴線咁夜仲有咁多夜貓係度

我以為咁夜出文無乜人睇嘛

巴打失眠啊

仲打緊

不過要啲時間

琴晚追到live
今晚唔睇到啊詩打咩都瞓唔著

樓豬加油

加油！

Lm 樓主加油

到底毒撚有無得米……我好心急，加速

傻強⋯⋯

今晚多謝妳同我講甘多，我都feel到妳對我既真心，你今日衝上車嘅時候，覺得你型咗一秒㗎，一秒咁多，哈哈！我亦都知你關心我同呀彥，但我同佢唔係三言兩語講得清，我對佢好似無乜反抗力。老實講我都唔知應該點做好，甚至我都想你俾啲勇氣我，只不過依家我哋都好似未去到咁。我頭先係忍住自己唔俾自己喊⋯⋯我好怕你見到我喊，覺得我係啲大喊包嘅女仔，所以先至咁樣走咗去，好對唔住。我知道自己唔係啲咩好女仔嚟，我係一個壞咗嘅人，咩都學壞曬，甚至連第一次都俾埋人，唔俾人珍惜都好應該。直至你出現⋯⋯
相遇好奇怪，你會奇怪點解會咁樣遇到呢？但可以一直維持落去先係實力。我第一次係你身上感受到愛，我同呀彥嘅頂多係鐘意，同埋年少輕狂。我唔介意俾你知道我嘅過去，如果你真係如你所講係認真嘅，咁我嘅過去你遲早都會知，亦都係我對你嘅考驗吧？最後我睇到啦，睇到你個傻仔死人頭。
好多人都標籤我係MK妹，但其實我唔係幾想做MK妹，明明我就係想要喱啲生活，我係MK，但我唔係無腦，而嗰埋人除咗MK之外，都好無腦下。我由細到大都無乜朋友，我都好想好似其他人咁，有群好姊妹一齊返學放學食飯。我好羨慕你㗎其實，有一班對你好好嘅兄弟。我好想改變自己，但現實係咪自己諗嘅咁易？從來都唔係。
至於我同你，我係有啲鐘意上你。好多人都話鐘意我想溝我，明知我有仔都會咁講㗎，叫我飛咗條仔佢啦。但無一個人會似你一樣，用行動證明俾我睇。
你知嗎？你上咗車嗰一刻我幾感動？
你知嗎？我思考咗幾耐先決定打喱篇嘢俾你？用咗幾多勇氣啊？
你知嗎？我對呀彥已經唔係以前嗰種感覺啦，我以為咁樣係一生一世，但原來都會變。
俾啲時間我哋啦好嗎？等我哋都有足夠勇氣去面對⋯⋯

大家係咪睇得好辛苦呢？佢打過嚟嘅時候就係無隔行無標點符號，仲要夾雜一堆火星MK字，你哋依家已經睇得好輕鬆啦。

就係唔知點解，咁難睇嘅文都會感動到喊⋯⋯

係囉⋯⋯唔知點解⋯⋯

巴打又係你啊
最想多謝嘅係隔離post嘅你哋

仲有冇文？

今晚停一停了
聽日起身可能會再打下

有文梗要支持下
一日唔棄故一日都會gchi

same here

因為睇文果時會聽到阿絲把聲。。。證明男主嘅努力係冇白費
Btw樓主記得改就係，唔記得改下一行嗰埋人

一晚追哂 樓主加油

收兵？！

即係一齊未

未

收兵

人哋話未ready 又要唔信你以為女仔係男人咁一就一二就二咩

今晚會早啲出文
趕返啲節奏先

又有幾多個ready咗又會搵番你

我又覺得收兵就唔會care你係咪嬲既

唉，少年你....

收我兵個個唔care囉至少

有嘢聽

文啊樓主

樓豬加速

知收兵，好走了

巴打頂住

我後悔今日對佢咁差，自己諗埋一邊，我一路以為我係最無辜嗰個，但依家諗深一層，呀詩都好無辜。

我都思考咗好耐，我諗足夠同呀詩一樣咁耐了吧？

「我當然可以俾啲時間大家啦，依家係我追你，決定係你度，唔通要逼你接受我咁咩？但竟然你對呀彥無嘢，我都會俾時間你哋⋯⋯同我哋。畢竟所有事都需要時間，我亦都講過，我會等，係咪？我會證明俾你睇㗎。」

唔打咁多啦，因為我一諗起今日就覺得好柒。

我係喊完，感動完先覆佢，當中呀詩係on過msn，而且係有輸入中㗎！不過都無嘢sd過出嚟，炎炎夏日，我開住冷氣都可以起曬雞皮。

而我，好似釋懷咗咁，亦打從心底相信呀詩，相信MK妹係真的。

之後我同呀詩都恢復到之前咁，甚至仲要好咗添。

間唔中我都會同佢食lunch，因為仲有功課留堂班，我基本上都係同呀詩一齊放學。

有一種感覺，就係呀詩好似係我女朋友咁，但其實又唔係。我同佢之間有一層薄薄地，透明嘅膜，我哋互相睇到大家，但一觸碰，個膜就會穿，只係依家，我哋都有共識唔想個膜穿。

今日係留堂班嘅最後一日，我哋好有默契地淨係做咗一樣功課，然後無無聊聊咁hea到夠鐘。因為每日留堂班都會有唔同老師，今日個老師正正係我哋班主任，姐係都唔會理我哋。佢仲忙過我哋啊，改卷仲辛苦過我哋啲功課。

呀詩已經無聊到係張枱度亂畫嘢，畫咗隻哆啦A夢出嚟。

我忽然諗起我之前嘅疑問，細細聲咁問呀詩：「係呢⋯⋯點解嗰陣時你會傳紙仔俾我嘅？」

「Er⋯⋯姐係我嘅意思係，點解嗰⋯嗰陣咁驚我嬲？」

今晚出唔到咁多，聽朝要早起
聽朝會出返篇
整理埋個紙言就瞓

如果鐘意我嘅文字可以Follow我開無幾耐嘅ig，已經近成個月無update過，但遲下會po下嘅，入面有我啲小小散文，鐘意嘅可以大力啲俾個like仲有我以前嘅舊facebook page，因為人流唔多所以好耐無po過嘢啦

我已經有成年無乜點寫過嘢了，猶疑過繼唔繼續寫好，係故台都見證住好多人離離去去，亦有好多高質巴打keep住緊，我都想好似佢哋咁，繼續寫落去所以更加俾心機

紙言：
Facebook Page :
Instagram : __noooo.silent

。

年少無知梗有撞過板既

「有⋯有⋯有咩點解姐，純粹唔想你嬲囉！」呀詩陰聲細語地說，為怕太大聲嘈到其他人。

「下？就係咁簡單？」

「唔係你以爲咩啊？」又幾啱喎佢。

「無，以為會話啲咩緊張你啊，覺得你重要嗰啲囉⋯⋯」

「超！」呀詩嫣然一笑，嘴角依然藏唔住佢嘅笑意，上揚嘅嘴角出賣咗佢，儘管佢想盡力掩飾。

「過嚟。」不溫不重地命令道。

我一邊伸個頭過去，一邊盤算緊做咩嘅時候，我臉上忽然間好似俾人啄咗一下咁。

幾秒過後，我先反應過嚟。

係呀詩錫咗我一啖。

我即刻環顧四周，睇下有無人發現到，咁又無⋯⋯個個都係度低頭做功課，呀班主任都好專心改緊薄。

「作死你咩？你唔驚有人發現㗎？」我紅都面曬，我緊握拳頭，有一種衝動想將佢就地正法。

「屌你生人唔生膽，驚乜鬼啊？逃學你都未驚過，你驚埋啲咁嘅嘢？」

「咁⋯⋯可唔可以錫多啖啊？」我調皮地道，亦預咗佢會煎巴嚟。

誰知佢一下扯住我條呔，又嚟多下蜻蜓點水。

但喱一下過於明顯，引到班主任抬起頭嚟望下咩事。

我哋兩個即刻低頭扮做嘢，望都唔敢望下班主任，然後久久都無聲氣，我哋就知無事發生，趴係張枱度相視而笑。

屌，同佢一齊真係好多痴線嘢，亦都覺得好有趣。

我指一指自己塊臉，呀詩輕輕地用力打我塊臉。

就算無結果，都不枉過。

可能青春過求嘅，係一個過程，而非結果。

扮工等緊你文

Wow 好正 呢幾篇開始入正軌啦

live 左

又一次諗起自己嘅經歷，10年喇，仲未放得低

我feel到樓豬想bad end

Msn😍😍

越睇越驚

樓豬今晚有冇文

有啊！今晚加下速度

點解呢

多謝

10年真係好長喎巴打你有咩故事啊

我大概6年多啲啲先放得低

感覺係故事前半越甜
後半sad end嘅痛苦就越大

一講起MSN 啲回憶番哂黎
13 年前
不過放低哂

咪撚quote文

我同呀詩一齊放學，彷彿已經變成定律、習慣。

我如常地同呀詩行去小巴站，除咗嗰一次上車同佢搭小巴之外，我都無再上過小巴了，都係送到小巴站度等。

我同佢有講有笑咁行到小巴站，我仍然遵守我哋之間嘅承諾，我同呀詩都保持住距離。

係小巴站嘅欄杆上，坐咗一名男子。

「呀彥？」呀詩吃驚地道。

「做咩喱幾日都唔搵我啊？」喱位呀彥係欄杆上一躍而下，確實係幾型嘅，但係有陣說不出的MK味，好似刻意咁模仿台灣偶像劇嘅主角咁⋯⋯

呀彥一身忍者嘅打扮，全黑。就連鞋上面著緊嘅高筒靴都係全黑，頭髮染咗個深紅色嘅髮型，兩隻耳仔戴上耳環係必須㗎啦，無喱個裝備又點聲得上係一個MK仔呢？

姐係佢全身都好MK，但就係無戴耳環，就知佢唔係純種MK仔，而係一個雜種嘅MK仔。

「做咩喱幾日唔搵我啊？」重溫番喱句說話，語帶挑釁，一把唔男唔女嘅聲線，仲要chock一chock頭髮嘅劉海，個陰一定要掂到隻眼先為之合格。

呀彥都可以算係一個高分嘅MK仔。

呀詩無回應到佢。

「你已經成個禮拜無搵我啦喎？」仔細一睇，呀彥下巴仲有粒珠係度。

我有兩個好奇，第一，佢係點做到㗎？第二，我想知佢讀咩中學，咁都入到學校？

「想搵你咪搵你囉。」呀詩沒好氣地回佢。

「佢邊個嚟㗎？？」佢依舊咄咄逼人。

通常依啲劇情都係先苦後甜最後又變返苦

Sor我又係深夜出文啦

上面有個巴打同你諗法一樣

今晚仲有冇？
結局吾好太慘啦

可唔可以最尾甜小小

樓主唔好bad end得唔得

感覺會寫到 _目前犯

追民個故追左好耐
終於見到有甜
但真心feel到同好驚sad end
可唔可以留一留手唔好寫到咁痛
我驚我會感同身受

推 新讀者留名
希望佢地可以一齊

求happy ending

指定動作扮工等文

姐係呀詩會返去呀彥度 主角就比人收兵

吊live左

sad end心理準備

唔會走數實會加速的

你係男人就同阿彥講清楚

日日扮工等文

唔使半粒鐘追哂

「佢只不過係我同學嚟咋。」

坦白講，我私心係想佢哋嘈，所以先有我依家食花生嘅焗面。

「同學？」

「我唔理，跟我走。」呀彥一嘢就拖起呀詩隻手，拍戲咁款。

「你都痴線！我先唔係你俊公仔，亦都唔係要咩都聽曬你話，因為我已經聽夠啦。」

「你⋯⋯咁撚串？」唔知係咪惱羞成怒，佢大大力打落欄杆度，但又痛到即刻反彈，個欄杆同佢隻手都震起上嚟。

我忍唔住笑咗一下，Sor大佬，真係有啲柒。

呀彥即刻好惡咁睥住我，道：「望乜撚啊你？！」

本來我以爲對住啲咁惡嘅MK仔或者死飛仔，我會淆曬青。真係淆㗎，之前係街邊見到啲MK仔打交啊，我都走佬嗰個嚟。但今日我好似唔同咗咁，無懼怕。

「無啊，我企係度唔望唔通瞓教啊？」我都認真起上嚟。

「一個二個咁撚串啊？我call齊馬嚟睇你哋仲係咪咁撚串！」佢手指指咁指住我哋。

最後一腳踢落個小巴欄杆到，績道：「睇撚住嚟！」

好彩我眼明手快，扶住姐，如果唔係就好似骨牌咁㗎啦，後面嗰個都奶嘢。個小巴都幫手屌曬鬼，好惹唔惹，惹著個小巴佬，足足屌到我哋走佢都仲屌緊。

「走啦⋯⋯」呀詩見我呆咗咁扶住個欄杆，呀詩捉起我隻手，好冰冷嘅手，明明大熱天時。

「好重啊⋯」我抱怨。

多咗錯字喎樓主

咁陣間檢查嚴啲先！Sorrrrr

仲有冇加速？

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

點解阿彦啲舉止可以柒得咁生動

「喂⋯小姐，你食緊第三個雪糕啦喎。」係咪女仔一食雪糕就食到成嘴都係，成個細路女咁嘅呢？

頭先件事完咗，我哋無即時返去，反倒求其去咗間麥記，一坐低呀詩就狂食雪糕了。

「我仲好嬲囉！」呀詩似乎仲為頭先嘅事勞氣，但何解呢？

「究竟你同呀彥做咩事姐？」

「我⋯⋯」呀詩望住個士多啤梨新地，已經俾佢搞到成獲屎咁，而佢仍然吞吞吐吐咁。

「我咪聽你講處理緊我同佢嘅事，但其實我唔想俾你睇到。」呀詩一臉羞澀，語氣變得柔聲細氣。

我無出到聲，靜靜地聽埋佢講，只係點個頭俾個回應佢。

「其實我同呀彥早係識你之前都出問題㗎啦，之前我都有講過，只係我唔想又或者係我唔知點面對啦。佢變得越嚟越爆燥，就連扑嘢都係，仲話想試下唔戴套⋯⋯」

「之前仲要俾我發現佢偷偷地除咗個套，又話買套貴，唔想成日曬錢買dom，又要食煙又要買dom。」

「我咪屌鳩佢買唔起就咪撚扑啦，跟住啲態度就越嚟越差，同我一齊就好似想同我扑嘢咁，我甚至有陣時覺得自己好似隻雞咁。」

每每聽到呀詩咁樣，我就會好心痛佢，但同時間亦沈重到，我唔知點做好。

「報警拉鳩佢囉，告佢衰11。」我學啲高登仔咁講。

「我唔想搞咁大，到時候就已經唔係我控制到嘅事嚟。」青春期的確係不怕後果，但同時間最怕大獲嘢，而我哋心入面都會有條底線。

就好似扑嘢係我哋嘅不怕後果，但唔戴dom則唔係。

都幾忍得聽住自己鍾意嘅女仔同其他男仔點樣扑野 仲要比意見

呀詩講到繪形繪聲咁，我都好難唔去想像嗰個畫面。每諗起喱一幕就好心up，但矛盾嘅係，我鐘意佢，亦唔想因為佢同呀彥之間嘅事放棄。姐係咁，對比起失去呀詩嘅痛，咁佢同呀彥之間嘅過去亦顯得無咁重要。

大個咗仲容易明白，因為你會發現個世界唔係淨係得MK妹先會破處，就連你覺得好純嘅女仔原來私底下都並唔係咁，你就會難分真與假。

介意就梗係㗎啦，但係佢兜口兜面咁講，一嘢車落嚟你無得避嗰下先難頂。

「咁你依家點算啊？」左又唔得，右又唔得，便問佢有何打算。

「可唔可以去你屋企度瞓啊？」呀詩語出驚人，頭先嘅心血已經夠少，又嚟？

「下？你認真咩？」通常喱啲構段係唔會出現係TVB，而多數係出現係高登故，而個故名係咩「無啦啦有條女上嚟我屋企」之類嘅甜故。

「我諗緊啊，認真㗎。」呀詩表情確係有啲擔心。

對於自己鐘意嘅女仔話上你屋企度瞓，一定會開心到乜咁㗎嘛，但原來最真實嘅反應就會想避。

因為最緊要係屋企人，我屋企唔係啲咩開明嘅屋企，老母仲係叫我中學不應談戀愛嗰啲嚟，霎時之間我都唔知點同屋企人講。

「做咩啊？唔得啊？」呀詩扮楚楚可憐個樣好鬼作狀。

「屌你！咪扮可憐啊。」我笑道。

「我真係無方法先問你㗎，我返屋企實會經呀彥屋企，加上我又唔想反自己屋企對住我老豆。定你想我返去呀彥度⋯⋯？」

「唔⋯唔係！只不過⋯⋯我⋯我唔知⋯我屋企人俾唔俾咋。」

「你求其作啲籍口啦⋯⋯等我嚟啦！」呀詩又開始運用佢古靈精怪嘅頭腦。

不出幾秒，佢就話：「諗到諗到，你就話我出口唔記得帶鎖匙，返到屋企先醒起呀爸呀媽去咗旅行無屋企瞓。掂啊！完美。」

我仲仍然好懷疑，好怕過我媽嗰關，等班高登仔以為咁易帶條女上嚟食啊嗱。

之後到主角日日瘋狂屌啊詩

支持樓豬

留名睇扑野

我就覺得 唔會扑野
新讀者 一口氣睇哂

lm 希望佢哋有返個happy ending啦

希望係happy ending
次次睇親呢類型嘅故多數都係sad ending

盡力而為
生活已經夠難夠不盡人意
我都想寫故寫得開心啲

樓豬今日有冇故

有啊會慢慢出

加速呀樓主

屌你又話加速

我搞掂埋手頭上嘅嘢就會出文望見諒

事緣依家好多飛返台灣嘅機都停飛，本來無咁快返，但依家個局勢越嚟越唔掂，返過去都仲要隔離14日
所以會遲啲出文

今鋪真係JJ插沙啦

唔緊要啦
溫住補習社先

樓主，保重身體呀

有興趣嘅話可以睇下樓主啲舊故

你喺台灣讀書？

樓主原來係趕故書生
之前睇過你個 家姐做班主任故

我諗咗大約5分鐘到，依家呀詩真係無處可歸，唔通唔幫咩？老母嗰度都係見招拆招啦。

我第一次懷住咁忐忑嘅心情返自己屋企，好鬼緊張㗎，仲要唔知會唔會今晚告別處男，估唔到咁快就唔係青頭仔啦！

我開門，我知喱個鐘數屋企係無人嘅，但一陣會係呀媽返嚟先，再到老豆。

「哇！」呀詩第一句就係讚嘆不已，「乜原來你屋企咁大㗎？」

心諗：好大咩？咪普通嘅三房兩廳。

我自己一間房，老豆老母一間，剩底嘅係書房加客房。

「係咩？」

「係啊⋯好過我公屋多多聲啦！」呀詩當我屋企係宜家傢私咁，彈下彈下咁坐係個沙發度。

放低個書包後，就問我：「邊個係你間房啊？」

「廁所隔離嗰間。」我擔心地望向個鐘。

沒幾耐，呀詩就問我電腦密碼係咩，想玩我部電腦，我都跟埋佢入房。本來都無乜邪念，因為專心諗緊應該點同呀媽講，但一行入去就碌柒⋯⋯唔得唔得，好難忍得住。

呀詩一早除咗佢嘅馬尾，披頭散髮嘅佢又有女人味，就算只係望住個背影，都有無限嘅暇想，仲會引人犯罪添。

但老實講，真係有一秒會諗起呀彥條MK仔享用呀詩嘅情景！！！真係控制唔到㗎！！除咗提子之外，更多嘅係想打柒個MK仔！

我好自然咁靠係呀詩後面，從後環抱住佢打密碼，我個身體已經貼住呀詩，雖然唔係第一抱住佢（上次係海旁），但都會呼吸唔暢順。

而且聞到佢嘅髮香？定體香？成個人好舒麻⋯⋯

哩啲位先嚟停

褲都除埋 樓豬係咪想我冷親

「我入自己Facebook㗎啦？」佢問道。

邪念由幫呀詩登入完Facebook，離開張電腦枱之際就消失咗，同時間我都忌諱著呀媽會唔知咩時間殺返嚟，到時唔止會鳩縮咁簡單。

我無理由唔俾佢入啦，但原來無咗枱電腦，會是咁無聊的。

我攤係張床度無所事事，眼角瞄到以前小學生買落嘅快樂龍同CoCo。哇屌，快樂龍，幾耐之前啊？由週刊變成雙週刊，等佢出書就如同依家每個禮拜等海賊王更新一鳩樣。

係我無聊睇緊快樂龍個寵物小精靈特別版之際，呀詩突然間話急尿要去廁所。

我本來無咩為意，但我諗到個鬼馬嘅主意，就係趁呀詩行開咗偷睇佢Facebook！

唔睇由至何，一睇把幾火之餘，仲覺得好撚好笑嘅嘢。

佢Facebook好多啲MK文，仲有佢同呀彥影嗰啲MK相，啲合照啊，chock曬樣咁，上面打嗰啲唔知咩嚟嘅火星文。

而我，睇完佢Facebook先發覺原來我咁耐以嚟都加到佢Facebook！！

呀詩一返嚟，見到我係度睇佢Facebook，就即刻開我波。

「喂啊屌你！做乜睇我啲嘢啊！？屌！」見佢嬲爆爆咁，真係堅嬲，一時之間我都唔知點反應好，即刻彈開咗先。

然後做死狗咁晒冧：「Sorrrrry⋯⋯」

「講！你頭先睇咗啲咩？」呀詩好似緩和落嚟。

我只好從實招來：「睇到你最最最最MK嘅時期。」

「喂啊！屌你！我今年改咗好多㗎啦。」佢毫無先兆地捉起我隻手。

一嘢咬落嚟。

支持

甜呢

樓主，想問下補習社個故仔kitty同阿水最後有冇結婚。遲啲有冇可能出下佢地嘅後續故事？見到佢哋分開咗咁多年都仲可以係埋一齊，真係好想知多啲佢哋之間嘅故事。

早咗入黎

樓主出文未？好眼瞓…

More pls樓主

之前一路都係
讀緊書嗰陣已經鐘意寫嘢，一直keep住個興趣到依家
喺近喱一年少咗寫嘢都好迷惘，覺得繼續寫嘢係咪好 又無乜出路咁，自己都要為將來為女朋友諗下
最後幾番轉折都係想繼續寫嘢，由夢想變為興趣
以前嘅夢想係想做作家，想出書，但依家已經唔係嗰回事了
我都覺得自己未夠班，文筆都未係話好，甚至有諗過寫書面語啦，畢竟書面語文筆，詞彙都可以華麗啲，但我想堅持用廣東話寫故，遲下唔知仲有無廣東話

多謝支持好滾動個故都兩年幾前了 真係我寫得最認真嘅一次

我覺得跑online寫得麻麻算係劣作

如果將來有機會嘅話會出返
我自己都拖咗好幾個故未完成拖拖拉拉 斷斷續續咁
個感覺好似自己啲女咁無次斷到尾 個feel唔係幾好

而且自己寫故好多時都唔係真人真事 係由好幾個唔同嘅故事堆積一齊 故事嘅來源喺來自身邊啲人 而非自己本身

好似MK妹故咁 身邊唔多唔少都有MK仔女 參考佢哋之後再加插自己天馬行空嘅幻想力而寫出嚟

Btw
我大學用咗一年時間寫我嘅畢業作品
由內容、封面、排版、印刷全部自己一手一腳包辦
字數好似唔多
已經寫好曬 但未諗過話po係連登
唔知大家有無興趣呢
速度就實會快過喱個post好多 因為已經寫好
唔洗好似依家要打
同埋個故係屬於二次創作
個故叫：二十三歲的櫻木花道

如果喱個cm正評多過20嘅就會開post可以反映下俾我知

出左文先 你出咪睇

睇

都唔係嘅 最後地鐵嗰part都好入肉
但係係冇補習社同呢個咁好睇

出個開頭嚟我會考慮下

新讀者 LM

樓主故文好撚正好青春岩岩睇完補習社 樓主加油 出書嘅一定買

slow

樓主寫完呢個故會唔會寫番港女去台灣特訓個故

冇文？

今日先開始睇
見到第一個PO係個幾月前
諗住應該有結局
點知同排口罩一樣得個等

anyway 個故真係MK味幾濃
好似返睇緊中學個陣睇既故咁
係好睇既

啱啱返到嚟依家打文
而另一個故我會出咗先 已經夠數有多
多謝你哋支持我會出住個故先 如果你哋等緊故嘅可以睇住先
喱邊等陣就有文！

加油呀。 出快ddddddddd

3間房啫係冇得同牀

我頂你個肺，跟住落嚟就係嘈到拆天嘅尖叫聲。

而傳入耳嘅係一把熟悉不過嘅聲音⋯⋯

「做乜事咁嘈啊？」係老媽子，佢開門無聲嘅？

我戰戰兢兢地行出去，扮下孝順仔，幫呀媽拎手袋。

「做乜事咁乖？」老練嘅呀媽係我自出娘胎前已經深明無事獻殷勤係咩一回事。

「無⋯⋯我帶咗個同學仔返嚟。」我婉轉地說。

「哦，同學仔咋嘛，你都好耐無帶啲同學仔返嚟啦喎，係咪啊健二啊？」

「唔係啊！」我心好虛，浮浮地咁，「而且佢今晚會留係度瞓，因為呢⋯⋯佢屋企人去咗旅行，而佢今日返學又無帶鎖匙，依家無屋企返啊。」

老媽子一邊聽我講一邊點頭，似乎好順利。

連登仔們，學嘢啦，溝女少不免要講唔少大話㗎⋯⋯

「可以啊，反正我哋有客房可以招呼下人嘛，你一陣自己執下佢啦，呀媽唔會幫你㗎。」

「真係？」

「係啊。」呀媽無我咁好氣。

然後我急急腳入房搵呀詩，而呀詩一早企咗係門口隔嚟，個樣仲擔心過我。

我搭住呀詩嘅膊頭，推佢出去，然後同呀媽介紹：「喱位就係我同學仔，趙盈詩。」我笨掘地道。

呀媽呆咗幾秒咁望住我，面無表情，亦都唔係睥住我，淨係面無表情姐，望住呀媽，我不寒而慄，一股寒意衝埋嚟，潛意識地害怕眼前喱個人⋯⋯

大個仔先明呀媽個表情，因為好多女人都識。

加速加速

「嗨！」見慣世面嘅老媽子臨危不亂，熱情地同呀詩打招呼。

「嗨！伯母你好。」咁欺負嘅聲線係出自MK妹把口？我有無聽錯，我望住佢呆咗。

「當自己屋企得㗎啦，你飲唔飲嘢啊？雪櫃有嘢飲啊。」

「唔洗客⋯⋯」呀詩未講完，呀媽已經行入廚房，拎咗盒維他奶出嚟俾呀詩。

「個衰仔成日買返嚟又唔飲，擺曬係度。」

然後經過我嘅時候，摸摸我個頭，語重心長咁講：「大個仔啦⋯⋯」

我見到呀詩係度忍笑，個嘴角戚下戚下咁，好是可惡。

「得啦，唔洗你講我都知我大個啦。」

「我哋做功課先啦！食飯叫我哋啦！」我即刻拉住呀詩返入房，關門嘅時候順便用無聲鎖門法，等呀媽聽唔到鎖門聲。

一入返房，呀詩就學我呀媽講：「大個仔啦，嘻嘻！」

最嬲屌嘅係，佢竟然係我耳邊用氣音同我講⋯⋯

「 青 頭 仔！ 」

我今日搞咗成日，訂咗聽日返台灣，好多機都停了
返到去要隔離14日，到時多咗時間寫文，會瘋狂加速我驚會無聊死
所以聽日唔會點出到文啦，返到台灣出

Sor出得好慢

「 青 頭 仔！ 」

好多故都爛緊諗緊點補鑊

呢度冇文就睇住隔離等

青頭仔

私心跪求
不如一心一意寫好呢個先
真係唔想呢個會爛尾

多謝出書就好渺茫㗎啦
自己各方面都想提升，仲有好多不足㗎

《我，櫻木花道，今年二十三歲》

說好的故已經開咗
嫌太慢可以追住隔離先
隔離寫好曬有時間就可以出啲出啲咁 而且會再改一改個故
個人覺得好似仲有不足咁 所以遲遲未敢出

無錯

岩岩搭車睇到
唔夠一個鐘睇晒

真係好撚青春
後悔點解自己中學咁撚摺
平平淡淡咁樣就過咗

唔洗後悔 仲有大學可以補救下
唔似我大學都平淡咁過左 以後幾有成就都買唔番個青春
人生已完

大學都冇中學果種青春
識都係hi bye frd多
係要中學一班人綁埋一齊幾年先有果種feel

其實樓主啲故好好睇
但你又話手頭上好多故
又出新故 姐係點

好好睇啊 搞到我都好想溝個靚嘅mk妹

睇咗咁耐第一次個post留言
諗返起當年都有啲想寫下
但係未試過寫就費事獻醜...

巴打寫得幾好 千奇唔好爛尾呀
過到去都要小心身體 隻菌好勁

將來有機會出既話一定會追，覺得補習社故仔入面kitty既感受同背景都少左一啲（例如：點解kitty吾可以遲返屋企/去外國嘅生活系點/果個TB）。有機會嘅話希望下一部文可以寫埋，咁就可以解答我尼個小小讀者ge疑問。真心希望寫到佢地故婚。

不過樓主而家仲有咁多文咪作完，慢慢作埋先啦。如果尼啲故仔爛尾完，咁又係一個遺憾

一直係到諗 樓主有冇可能用女仔角度出一個故
如果係補習社嘅kitty外傳就Perfect

係呀，好有同感。kitty既角度畢竟真係少咗啲。睇吓我哋有冇尼個機會去睇下一部故仔la

新讀者一晚追完個post
想問下大家樓主有邊個故係寫完無爛尾？想開佢其他故睇有咩推介？

補習社 必睇
鍾意呢個嘅話 相信你都會鍾意補習社

一直冇出聲，但你個故好好睇，要加油
btw本身都聽日飛tw

樓豬我同你都一樣好想堅持用廣東話寫故唔知點解用廣東話寫會多左份親切感

呢邊冇文
過去睇哂補習社個故
雖然FF味重D
但係都寫得好好

一晚由頭追哂好睇
樓豬加油係咪喺台北讀書阿
之前喺台北實習咗兩個幾月 覺得台北好舒服 所以好羨慕可以長期留喺台灣既朋友
一切小心阿

好正呀 最近果篇

唔小心追到live

重甜more

正 留名

文呀！！！！！

心入面嘅慾望一下子爆發曬出嚟，再忍落去我真係唔男人。

我輕輕攬住呀詩條腰，一下將佢拉過嚟，然後唔理三七二十一就錫落去。佢嘴唇柔軟嘅觸感令我迅速有生理反應，而呀詩並無反抗我，我就一路hold住係度錫，生疏地「掂」住呀詩嘅嘴唇。

我唔知時間過咗幾耐，係喱個享受嘅時刻，時間嘅流逝係魔鬼。

呀詩最後忍唔住，笑住咁錫，你會好明顯咁感覺到笑，好奇妙。

然後一下推開我，細細聲地問我：「你識唔識錫啊？」

「下？做咩啊？」我一臉愕然。

「邊有人好似你咁錫㗎。」呀詩壓抑唔住自己嘅笑意。

「咁我都無錫過⋯⋯」我初吻嚟㗎！估唔到自己嘅初吻會嚟得咁急而又快速。

「下？真係㗎？」好多時候人哋話自己初吻/處仲係度呢，都會唔信㗎喎，真心搞唔明。

「係⋯⋯係啊⋯」我怕醜到唔知點答佢。

「哈哈！咁頭先你又錫落嚟？」有經歷嘅MK妹真係唔識得怕醜。

「因為你囉！」係一個咁狹窄嘅空間入面，空氣都變得清甜。

我隻手仲放係佢條腰度，我同呀詩只有短短半個頭嘅位置，我從未咁近距離望過呀詩，佢嘅表情係如此盞鬼迷人，臉上唔知係咪因為咁近距離而泛紅，白哲嘅膚色配上泛紅嘅臉龐，更是吸引，隻旗都跟住咁高漲嘅氣氛而升起。

「我？」

「因為你話我青頭仔囉！」我嬲嬲地講，我嘅面子是小，身為男人嘅面子是大。

「咁你係咪青頭仔啊？」呀詩一手捉住我發育緊嘅巨龍⋯⋯

Sor...遲咗咁耐先出文
琴日夜一夜先返到嚟，執埋嘢清潔埋就瞓咗了依家先有時間打文

摩牙

一定係男主發夢
甜度升得咁急

唔好停唔好停

加速！！！！！

好似又有d快咁
唔驚老母突然衝左入間房咩

會驚架 但衝動起上黎都唔理得咁多啦

橫掂第一次，老母現場指導下咪幾好

「我哋做功課先啦！食飯叫我哋啦！」我即刻拉住呀詩返入房，關門嘅時候順便用無聲鎖門法，等呀媽聽唔到鎖門聲。

呢句真係好有共嗚

會唔會一比條女揸就射左

樓主 不是催故
但for your information我的褲子已經脫了六小時
請盡快更新文章 救救風寒毒撚

佢一揸落嚟，我敏感到即刻縮一縮，但又俾佢捉到實一實走唔到⋯⋯

「做咩姐？做咩縮啊？」呀詩挑逗我，真係好撚邪惡，而我對佢喱種邪惡欲罷不能。

「你仲未答我喎⋯⋯咁你係咪青頭仔啊？」佢進一步逼埋嚟，逼到埋牆角，「鳩」咚我。

明明應該係我做主導嘅，變咗呀詩做，而且我俾人揸住春袋咁樣做人，就好似香港政府咁。

「我係⋯⋯」喱一秒，我反過嚟喪失男人嘅尊嚴。

呀詩即刻鬆咗手，然後⋯沒有然後了。

佢繼續坐係電腦枱前面上Facebook，得返我呆係原地，我仲想繼續，所以我攬住佢頸嗰個位。

呀詩話：「你媽咪仲係出面㗎，你想亂嚟啊？？？」

呀詩附上一抹淫邪嘅笑容，想食又唔俾食咁，啊！！！好崩潰。

「咁頭先又⋯⋯」

「頭先係懲罰你咁侯禽。」

Live咗

嘩 呢條女好賤呀

屌！！！！！！！！
咁樣停左既

btw 武煉巔峰 個作者都叫莫默
是咪你嚟

唔好停呀

咁樣停左

樓主早晨

屌那媽live

然後呀詩拍拍攬住佢嘅手，轉個頭嚟吐一吐舌頭，實在令人又愛又恨，而我從未想過會同呀詩發展到今時今日咁嘅地步。

然後佢係桌面度搵下有咩game玩，嗰陣時down咗好多game，甚至down咗落嚟都未必會玩，就好似依家嘅手機game一樣。但其實online game玩起上嚟係爽好多，個螢幕又大咁多，操作實都複雜好多正好多。

而重點係，大多數人係靠玩online學識打字，而且有啲遊戲係可以識到網友，唔知係叫網友定機友，夢之歷險入面我都驚到個女仔㗎，佢話自己係女仔囉⋯⋯

我以為呀詩會打開勁舞團，因為我係網吧有見佢玩過。

點知佢係熟練地打開我個跑online，係個網址度輸入自己嘅帳號同密碼，好似我先係客咁，今日嚟用呀詩部電腦咁。

入到去，個名有好多符號，又「乂」又「㐅」又剩咁，仲有一埋唔知點樣打出嚟符號，啲名好興㗎。

呀詩個跑online名：我系乂牙詩

算普通㗎啦，再終極啲MK名都有，佢已經玩到飛鞋，角色齊咗，好多練金裝，而最多裝嘅係莉娜。

果然係女都鐘意用莉娜，係MK仔都會用軒少。

而我就係鳩fingfing咁睇佢跑，30人競賽，乜王乜王嗰啲都難佢唔到。

「你唔係鐘意玩勁舞團嘅咩？」睇到最後有啲悶就問佢。

「係呀彥鐘意玩咋嘛，又唔係我，平時我玩跑online多。」

「我唔多玩跑online。」我知，我係用嚟掩飾我玩跑online廢⋯⋯

唔知係咪打機啲聲太大聲，引起老媽子嘅注意，佢係廳度問：「強仔！你做曬功課未啊？」

係度玩緊章魚爸爸嘅呀詩望住我，係度你眼望我眼，佢即刻㩒alt+f4強制結束。

我都好識相地回答：「依家做！」

多謝樓主令我重拾青春

加速重點!!!!!!!!!

甜

又live左
Lm支持樓主

好想睇下一篇

食埋嘢沖埋涼洗埋個廁所就加速
今日唔出夠5篇加速唔會瞓

你話ga，我通宵都等埋佢

飲咖啡都等埋你

等你樓豬

追完補習社個故 樓豬寫得唔錯阿見到個個post有人係咁話你出文慢 出得快固然好 但都係個句想睇就等幾耐都冇問題 樓豬加油
原本你係去台中讀

Btw補習社個故最後阿水同Kitty發展成點真係好想知 想得個知字

推到有文

佢話將來有機會會出文
#627

想趁機八下雖然唔係完全真人真事但都真係幾有畫面
但有啲細節如果再交待得多啲就好好似kitty因為家人咩事而回流番香港同埋阿楊最後係咪同關晴結婚呢

加油樓豬

之後我同呀詩都好乖，做下功課溫下書，兩個人係喱個細小嘅空間入面，係幾幸福。

真正嘅幸福，唔係在於我有無同呀詩扑嘢，錫啊之類，而係你哋兩個可以咩身體接觸都無，舒服地做自己，仍然會有嗰一種幸福感。

愛意並唔係只有靠咸濕嘢衍生出嚟，有時一個眼神已經足夠睇到佢嘅靈魂。

我好想就咁將時間停係喱度，無限loop就好。

不知何解，有呀詩係度我溫書溫得特別專心特別入腦，有種好熱血嘅感覺。

好快呀媽就煮好飯叫我哋出嚟食飯。

「老豆呢？」

「返緊嚟啦。」呀媽講完嘅下一秒，就聽到鎖匙聲，「嗱，就講就到。」

老豆一返嚟，呀媽就叫佢埋位食飯，老豆愣住咁望呀詩，然後一聲驚呼，問呀媽：「呀仔咁快帶女朋友上嚟？」

「係囉，我都估唔到咁快。」呀媽明知咩事，都照幫呀爸口，不禁令我懷疑佢哋係咪想chock我⋯⋯

「唔係囉，我同佢只係同學⋯⋯」無人權嘅我俾老豆老母無視。

「嗨，同學仔，你叫咩名啊？」老豆好快坐低飯枱度，勁nice咁問呀詩，完全當我無到。

「Hi Uncle，我叫呀詩啊。」呀詩係大人面前好有禮貌，扮到好成熟，形成一種好突兀嘅反差感。

「老婆，乜今日咁好餸啊？」老豆望住成枱餸，開心地道。

我以為保守嘅佢哋會為難呀詩，點知咁nice，咁順利？定我諗多咗？

餐飯食得好溫馨，好似呀詩已經係我條女，我哋依家見緊家長咁。

食完飯後，呀詩好自動自覺咁幫手執碗洗碗，呀媽仲同佢有傾有笑，個畫面成個愛回家咁⋯⋯

加速加速 支持支持

過夜

我老媽子落order叫我執好間客房俾呀詩，我哋搞掂之後就輪沖涼，我哋紛紛叫呀詩沖先，因為佢係客人。

呀詩沖完涼出嚟，入我間房叫我沖涼。佢一邊擦乾自己嘅頭髮一邊行入嚟，好想同佢生活，一定好精彩⋯⋯夜晚，嘻嘻！

佢著住我件T恤，因為大件得制而變成oversize，嗰陣唔知咩係oversize，總之就覺得好靚好性感，就算著住我條大碼短褲，都遮唔住佢嘅性感。

甚至我覺得女仔著睡衣仲靚過著婚紗。

「到你啦。」呀詩一嘢坐落嚟。

坐係我隔離，利用嗰僅餘嘅位置慢慢推我走，好明顯佢係嚟搶我位⋯⋯

「喂！」我俾佢咁嘅動作整笑咗，邊有人好似佢咁無賴㗎？

「快啲去啦，去去去。」佢隻手好似趕狗咁樣。

我執好衫之後，就搔佢癢。

「喂啊～～～～」呀詩淘氣地係塊面度鼓起兩個波，最後嗰兩個波爆撚咗氣，忍唔住笑出嚟。

我係間房一行出嚟關埋門，就撞正老豆係間房行出嚟，我老豆同老媽子唔一樣，老媽子平時份人好似無乜殺傷力，但其實背後係收埋一把刀；老豆就真係好鬼馬，大癲大肺咁。

老豆用隻手俾咗個like，用力地拍我膊頭，似乎想同我講：你真識食。

入到廁所，仲殘留住呀詩嘅香兒。

沖涼係思考嘅最好時候，好多學術啊學問等理論都係沖涼嗰陣領悟出嚟。我一邊聞住呀詩留係度嘅香氣，察覺到自己對呀詩嘅鐘意一次比一次強烈，甚至強烈到唔介意佢所有嘢，只要擁有佢就足夠。

仲等緊
巴打加油個故勾起好多回憶

搞掂曬之後就安排呀詩去客房度，忽然間佢一本正經地同我多謝。

我滿頭問號，問：「做咩無啦啦講多謝啊？」

「多謝你俾咗個家我，就算係呀彥屋企，無都喺喱度感受得咁強烈，而且我好羨慕你有個咁好嘅屋企。」

「哈哈。」我乾笑兩聲，「咁⋯你想唔想做我女朋友啊？」

我股起第二次勇氣，唔知係咪開放心胸，今次問起上嚟無上次咁緊張、咁猶疑。

「我好想⋯⋯」呀詩好坦白，「但我同呀彥未解決完，我知你可能會唔介意，會理得佢死，但我過唔到自己。」

「而且我唔想做咩MK妹⋯」

「你知唔知我點解咁努力讀書？之前點蒲法，我都會俾心機讀書，因為我真係好想改變我自己，我想變好，我剩係得讀好啲書去改變自己將來。」

「之前做MK妹都係想改變，但好似行錯咗路。」呀詩苦笑道。

呀詩嘅苦笑真係令我好難忘，其實我知佢都受咗唔少苦，佢想要嘅，係好簡單嘅一份溫暖。

好似今晚平平無奇嘅一餐飯，卻係佢最珍而重之嘅溫暖。

「做MK妹唔好咩？」我笑著反問佢。

「咁你想唔想做呀彥咁樣嘅人啊？」我反駁唔到。

「道不同便不相為謀㗎啦。」

好好睇 推

今晚仲有冇 同房瞓未

仲有2篇

「咁你幾時同呀彥斬纜啊？」我怕我遲下忍唔住啊⋯⋯

「快㗎啦，我依家都仲驚緊佢，反屋企都驚啊。」MK仔癲起上嚟真係認真癲啊⋯同古惑仔同level。

「一係咁啦，聽日開始我送你返屋企囉，我唔會俾佢搞鳩你！」我幾難得先man一次。

「係啦係啦。」呀詩甜甜一笑，瞇起隻眼也很動人。

「你知我鐘意你咪得囉。」呀詩再補一句。

因為佢喱句，我已經做好打架嘅心理準備，有啲位，無得怯。

「做咩啊？唔捨得走啊？」呀詩見我呆咗咁企係度唔郁。

「係啊。」我老實答。

「你屋企人係度㗎，如果唔係佢哋會當我係啲咩唔三唔四嘅女仔。」

「快啲返去瞓啦！」呀詩推我出房。

我個處男之夜啊⋯⋯講笑，哈哈！我暫時無咁樣諗，想保留到最好最合適嘅時機吧？

嗰晚我自己係房打咗兩次飛機先平復得落嚟。

第二朝起身，係呀詩叫我起身，隱約見到佢已經換好曬校服，我一陣失落，我仲想睇多啲佢睡衣嘅模樣⋯⋯

「起身啦，返學啦。」呀詩柔聲地道，好似天使咁把聲，有一刻仲以為自己發緊夢，好唔真實，load咗陣機先上線。

「死身啦咸濕仔！」

我平時有賴床嘅習慣，我會想攤多陣。

「嗯⋯⋯知啦。」

呀詩重複叫咗我幾次都係咁，正想轉身走，我就醒了。

我想捉住佢，點知我捉到佢隻腳，而佢個腳位啱啱好無俾條裙擋到，我諗大約係膝頭對上小小嘅位⋯⋯

唔知點個位停會唔會俾人問候家人呢

樓主 我地到你樓下喇

多謝等口罩係無了期喎至少我會每日供應

想睇埋先瞓

但其實中學無人會教你點樣過
好多故事都係誤打誤撞出嚟

咁都要有成就嘅
如果唔係就會白過此生
要對得住此生啊...

你可以睇我之前啲故
好多都未完

但我會完咗喱個故先

想寫就寫啦
寫得好唔好，多唔多人睇唔係太重要
有無去做先重要
如果你寫記得俾我睇我會想聽你嘅故事

多謝
原來都好多默默有睇嘅巴打們
你會喱個時候飛台灣姐係你都係台灣讀書啦都幾有緣

我係台中啊
台北太似香港啦 係台北我會寧願留係香港啊

你真係幾風趣

樓主點解日日都咁夜update

唔是我嚟
我都係近排改嘅個名
我都諗緊用唔用返以前書生個名

個個都追返我補習社個故
搞到我都想自己追返，自己睇返自己啲故個感覺有啲奇怪
曾經寫嘅故到依家仲感動到人，證明自己曾經努力係值得嘅

不客氣！我都係

因為依個故睇返樓主之前補習社同天使故全部都好正好青春
不過天使故係咪唔會再出？

真係依個位停？！

我一嘢攬住佢隻腳，成個變態咁摸呀詩個大脾，呀詩俾我嚇撚親。

「喂⋯⋯仆街仔，你狼死到咁？」

呀詩一路走，我就俾佢拖落床，我死都唔放手㗎啦。

「你個死變態，跌落床都唔撚起身。」

「你起身我就獎勵下你啦。」聽到喱句，我雙眼發亮，呀詩俾得嘅獎勵一定係好嘢！

我繼續瞓係地下，鬆開呀詩隻腳，然後伸隻手俾呀詩，示意叫佢拉我上去。

係佢面前，我可以戇鳩，可以小朋友。亦因為可以係佢面前可以做返自己，而令我愛得越嚟越深。

愛有幾深，就可以有幾痛。有時愛就係一把利刃，越深就越痛。

「喂⋯」

「快啦。」我要求。

最後佢唔情願咁拉住我，點知俾我一嘢拉咗落嚟，我以為自己會好似啲偶像劇咁好型好sweet㗎嘛。但現實真係兩回事⋯⋯

唔好睇戲太深啊大佬，睇故好啦，夠貼地。

因為我一拉呀詩落嚟，諗住嘴落去，點知拉落嚟嗰一嘢，撞落個頭度，痛到仆街。

我慣咗夜瞓想改但好難改
真係夜晚凌晨時份先會想寫嘢
日光日白無乜動力寫

講好咗5篇嘛
就嚟推到爆post添

比多篇好唔好

追到live
跑online個Part好有畫面

好柒呀
Btw樓主我追完左補習社故再返黎喇
你寫文嘅速度真係...... 我諗我地唔係同一個時空嘅人
但我幾欣賞你點被人鬧都好 都堅持寫完個故
未開你其他故 不過係寫得幾好睇嘅 平淡得黎幾真實
不過可能兩個故輪住睇 由富家女kitty到mk妹阿詩 有啲load唔切
加油呀

留名阿彥上門揾阿詩

睇左啦
補習社已經睇曬

早呀樓主

新嚟 表示 進度真係幾慢
但g持

我會

我旅行咋同埋係本身，已經收咗皮

「愛有幾深，就可以有幾痛。有時愛就係一把利刃，越深就越痛。」
最後sad ending

Lm
我半年後再入黎 希望完左

半年之後，呀詩同男主角仲未係間屋出門口返學

好提議

文呢樓主

今晚有冇加速

唔好咁，頂住

樓主where r u

今日睇完補習社個故 幾正

都唔係吖 台北係似香港但點都冇咁多人同急促既
特別係台北種小社區文化 旺中帶靜 同埋啲橫街小巷既感覺都幾好㗎

更期待補習社有新既Update

最緊要係精！氣！神！

補習故睇完好睇

不如傾住補習個故先趁樓豬唔係度

想傾咩？

隔離po嘅樓主wo我都追緊你嘅文，加速啊

不可能有這種女生
樓主的故事很好看，然後越看越沮喪、自卑
現實生活中哪有女神這樣追宅男毒撚

然後正常以上的女生都全被泡光了
哪有我們的份
只好上連登期望這裡有比自己毒的人

沒想到在這會看到你耶

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

我半個鐘由頭追到live
加油樓主

chi sin 咁鬼快

一開始咗睇就停唔到
搞到我溫唔到書

溫書加油

呀詩起身嘅時候直呼痛痛痛，我也同樣。

「你仆街，叫你起床就要搞咁多嘢！」

「Sorry⋯⋯」我見到呀詩痛到就嚟喊咁，我無可能唔知呀詩有幾痛，因為我同佢一樣痛過。

我憐惜地摸著呀詩嘅額頭，而佢都好受落，成隻小貓咁。

佢搥咗我幾下，責備地道：「下次唔叫你起身啦！」

「好啦好啦，起身啦。」我唔會再玩嘢。

點知原來真係差啲遲到，趕頭趕命咁返學校。

而係入學校嗰陣撞到同班嘅健三，佢嗰個眼神唔方係咩好嘢⋯⋯

係學校，當你見到一男一女返學校，大多數係有嘢，所以俾人撞到然後誤會都已經實屬正常。

我哋只好硬住頭皮咁行入班房，接受眾人嘅眼光。

嗰一日放學，我送呀詩返屋企，我諗係我第一次入公屋，嗰個環境真係幾惡劣，而呀詩就住係最入面，我護送到呀詩門口，而經過呀彥屋企嗰陣，佢嗰度係緊閉嘅。

「多謝你送我返嚟啊⋯⋯」呀詩係門口同我講。

「但佢無出現喎，我以為佢會係度等你添。」我頭先嚟嗰陣都做好心理準備。

「無咪由佢囉，佢你出現唔係仲好咩？」呀詩似乎鬆咗口氣。

「好啦，你自己小心啲啦，你有咩事記得搵我喎。」

「知道啦！」呀詩笑了笑，然後我哋揮手道別。

「記得打俾我啊！」臨走前我叮嚀。

係我落到樓下行返去地鐵站搭車走嗰陣，路經一張乒乓波枱，見到呀彥拖住條女坐係張乒乓波枱上面。

塞驚冇神有文睇嘅今朝都睇曬補習故啦

新讀者留名 見到樓主 出得咁慢 唯有睇下佢啲舊故先

住一晚咋仲以為係陪佢返屋企執野

我睇唔過眼，行過去，好撚惡咁同呀彥講：「喂！死MK仔。」

我平時份人好鵪鶉，但一諗起呀詩都為我做咁多嘢，我就把幾火，我人生中從未試過咁嬲，我都俾自己嚇親。

「乜料啊？」佢串柒柒咁款。

「話鳩你啊，唔得啊？」我指撚住隔離條MK妹，「隔離嗰位呀嬸邊位啊？」

「乜撚嘢呀嬸啊細佬。」喱條MK妹染咗一邊紫色嘅頭髮，留住一個齊陰咩咩頭，化勁濃裝，叼住死人煙，著住件背心，係個膊頭位有一個紋身。

大家同是MK妹，喱個MK妹帶點邪氣，同呀詩無得比，其實呀詩心地不知幾善良。

不禁令我諗起當初喺圖書館遇見嗰個四眼仔當值員，我到依家先徹底相信呀詩嘅善良。

「佢邊位啊！？」我大聲地向呀彥喝道，成條走廊都係我啲回音。

「關你撚事啊？」呀彥一嘢係乒乓波枱跳落嚟。

「關呀詩嘅事就關我條撚事啦！」我無俾佢落嚟下氣勢嚇親，依家好似背後有股力量係度燃燒緊，推動緊我。

「挑⋯⋯你咁鐘意條舊菜咪俾你囉，反正我都已經玩厭咗啦，件二手閪留俾你慢慢玩啦。」呀彥好撚囂張。

我再忍不住了，一嘢打落呀彥塊面度。

「屌你老母，死仆街！」我隻手仲痛緊，可見我打出去真係幾大力，原來打人都會痛。

條MK仔後退咗幾步，呆咗幾秒，然後用粗口鬧返我：「仆你個臭街！」

跟住衝埋嚟起腳踢落我個肚度，係佢踢埋嚟嘅一瞬間捉住佢隻腳，將佢拉出去，佢成個人飛咗出去。個MK妹即刻撲過去關心佢，點解咁撚仆街嘅MK仔都咁多人鐘意？啊⋯⋯唔係，已經唔係仆街了，係人渣。

咁好抽

好似好撚型咁喎屌

希望呀詩唔會咁小氣而嬲咗佢啦

嘩 咁好打

唔好停啊

型到

繼續打

主角原來係葉問

好打得

打！！！！！往死裏打

有少5p感覺 幾回味

主角同呀詩重甜唔該

我決定用返書生個名好似喱個名先係屬於自己咁
Ig亦都改埋：__book.s0n
鐘意嘅支持下小弟

除此之外，不如跟返以前補習社故嘅規則

50正評追加一更
100正評追加兩更

等自己有返啲壓力
依家感覺hea hea地咁雖然已經不斷打 但仲未夠瘋狂

個post就嚟完 希望下個post可以加快啲

好打過28座大王

青春到呢樓主要加油繼續寫呀。

毒撚嚟講好抽得

我哋呢啲P牌，情何以堪

G持G持

新毒者留名

咁找咗喱個post 50同100正評嘅加更數先
我份人出文係慢，但就好均真嘅童叟無欺
加更1

「你試下搞鳩呀詩，我真係會同你死過，我就睇你其他MK仔有幾把炮！」我指撚住兩條死MK嚟屌，一邊走一邊屌。

因為我見到呀彥好似想企起身打鳩我，成隻癲狗咁，我淆到想即刻走。但又唔想走得咁無霸氣，唯有裝作好似咩都唔撚怕咁款，只不過心裡面驚到要死姐⋯⋯

我就好似古惑仔入面山雞、大天二係球場嗰幕咁，最後跑走嗰下俾人喝咁。

我快步行走個屋村，我驚遲下好幾個MK仔圍住我，我見呀彥無追嚟，算係成功逃脫。

仆你個街，我隻腳仲軟緊，毒撚嚟，我今日都算勇啦！睇你班MK仔仲敢唔敢恰啲毒撚。

不過通常啲MK仔都係欺善怕惡㗎啦，對住佢哋無得淋㗎，一定要硬起來⋯⋯

掌頭就留俾MK仔啦，碌鳩就留俾MK妹。

唔知呀詩係咪俾人戴綠帽呢？係返屋企嘅途中我諗咗好耐喱個問題。

係咪應該同呀詩講呢？等佢仲對呀彥咁認真，話要解決完先⋯⋯唉，內心十分之忐忑。

翌日，我返到學校，無幾耐呀詩都跟住入嚟，我見佢一臉倦容，令我懷疑琴晚呀彥係咪有搞佢。

「你個樣咁攰嘅？」我試探著問佢。

「下？會咩？」呀詩不以為然。

「可能琴日溫書溫得晏掛，都瞓唔夠。」

哦，溫書姐，嚇親我。

「做咩要溫書嘅？」

「下？乜你唔知咩？今日有三科小測喎。」唉仆你個⋯⋯唔講太多粗口啦。

Tui

不如樓主固定一個時間一次過出
失驚無神出一篇唔夠喉

真

今晚重有冇文

屌住走

唔係掛？我溫都無溫過⋯⋯

「做咩啊？咁嘅樣嘅？」呀詩關心我。

「因為我完全唔知囉，我都未溫過。」我諗住即刻喺書包拎嘢出嚟溫下，臨急抱下佛腳都要。

「大佬，你連溫邊都未知喎⋯⋯」

係喱個時候，嗰個淨係講書面語嘅戇鳩班長又嚟追功課，不知就係嚟追我嘅。

見到佢望住呀詩，神情有啲怯，淆到一直企係我側邊，間唔時會偷偷地瞄下佢。

「請交功課。」班長要求道。

「我無做數學啊。」其他我咩都交齊，我望一望呀詩，佢明我要講啲咩，好自然就答我：「我一返嚟就交咗先啦。」

「還有⋯⋯你⋯⋯你⋯你們會去我們的班會活動嗎？」班長戰戰兢兢地問，個「們」字都拖住嚟問，好明顯係想問埋呀詩但又唔夠膽，驚呀詩融咗佢咩？

「一陣答你啦！咪阻住呀叔溫書啦。」我趕咗班長走。

呀詩略有所思地低著頭。

「做咩事啊？驚一陣小測炒粉啊？」我大約猜得出佢擔心啲咩，但一定唔係小測囉，我故意亂講。

「痴線啦你，你擔心下自己好過啦！」呀詩喺佢書包拎咗佢本筆記出嚟俾我，我估唔到要一個MK妹教返我讀書轉頭⋯⋯

咁佢成績真係好啊嘛，我吹佢唔漲拉佢唔長。

去班會活動呀戇鳩

Live

都未打到個人飛起

推
加更還加更，唔好挨壞身體呀

100正評加更1
「我諗緊去唔去嗰個班會活動好⋯⋯」睇得出呀詩真係好猶豫，你睇下佢條眉就嚟可以夾死烏蠅。

「去囉，洗乜諗姐。」我比較擔心我個小測多啲。

本來我並唔著緊自己啲成績，覺得無咁重要，但我唔多唔少都俾呀詩影響咗，因為當你見到一個MK妹都發奮圖強咁讀書，你就會好想同佢行喺同一條路上面。

係咪好勵志呢？

「但我同佢哋都唔熟，而且我知佢哋唔多鐘意我，因為我MK囉。」呀詩坦然地道。

我知呀詩其實係想改變，想慢慢行出MK界，只不過每一次改變都會遇上好大阻力。

「咁難得人哋會想問你，咁當俾個機會人，俾個機會自己囉。」

「佢哋邊度有想問我啊？」

「你無睇到頭先個戇鳩班長咩？佢係問我哋啊，我⋯⋯哋，OK？」我指住自己跟住又指住呀詩，佢唔似咁蠢喎。

「咁⋯⋯」佢都仲係15，16。

「放心，有我係度喎，怕乜姐！」

原來呀詩係度改變自己嘅同時，我自己都係，我自己都因為咁而變得勇敢，應該係話必須勇敢吧？

啲人話愛情係盲目，會改變一個人，原來係真㗎。

「咁你幫我同佢講啊⋯⋯唔該！」我第一次見呀詩會淆底，平時佢天不怕地不怕咁款㗎嘛。

睇得佢係真心，想試下同我哋班嘅人融入一齊。

莫默
很有文學氣息
怎麼改回來了

岩岩都追完補習社 幾有共鳴
雖然中學冇試過拍拖 但都幾明白主角既心景

樓主加油

樓主會唔會寫返跌落凡間的天使

燒雞死咗

今晚加速
今日情人節係房鳩fing fing
小弟係度乞求聲生日快樂

生日快樂

生日快樂情人節long d緊

生日快樂🎂

Happy birthday to you !
Happy birthday to you !
Happy birthday to you !
Happy birthday to you !

拿！唱完歌仔喇
文呢

情人節生日生日快樂

生日快樂呀樓主

生日快樂情人節重甜

生日快樂

出文未

然後我就幫呀詩報名，而是次班會活動，係去石澳BBQ，身為一個港島撚，石澳BBQ已經去過好多次，不過今次係我哋班第一次搞喱啲活動。

當我同班長講呀詩都去嘅時候，佢隻眼大到就嚟可以望得穿我。

「喂，幫你報咗名啦。」我返嚟同呀詩講，「每人要俾住100蚊買嘢食先喎。」

「好啊！」呀詩滿掩內心嘅雀躍，因為咩都寫曬係塊臉上。

時間定係今個禮拜六，聽聞今日搞班會嘅係一個係班上平時好雀躍嘅男仔，世界仔嚟。

又多女又多仔fd，每班入面，都總有一個係負責搞下氣氛嘅，有時唔一定係一個，可能係兩個，甚至係一班人咁。

而嗰個男仔就係搞氣氛嗰個。

包括啲咩呢？

包括上堂鳩講下嘢，串下老師，引下班女同學笑啊，同埋問下啲無聊問題。

仲有搞班會活動，好似今次咁。

喱幾日開始轉涼。秋天，係搞BBQ嘅好時機。

我約咗呀詩係筲箕灣站等，一陣就一齊坐小巴入石澳。因為我哋已經遲入去，所以睇下仲有無咩嘢要加，然後係對面筲箕灣街市度買嘢入去。

我同呀詩唔同台，但都要用㗎啦，我仲用緊Sony Ericson嘅推機，係地鐵站入面等緊呀詩。

呀詩姍姍來遲，我好似第一次見呀詩著便服，平時都係校服居多，原來已經發生咗咁多事。

呀詩佢今日著得好MK，果然陣MK味仲係度。

佢著一條牛仔熱褲，然後隻腳著絲襪，配上一對Converse經典版，俗稱公廁鞋。上身著咗件黑色T，配一件灰色開胸有帽外套，揹住返學用嘅Outdoor書包。

Happy birthday

生日快樂 順手加速

生日快樂
唔駛灰 台妹易溝

生日快樂！

生日快樂🎂🎁🎁🎊🎈

Happy birthday to dear 樓主
祝身體健康

樓主已消失

生快

生日快樂(雖然過咗)

post頭我屌過樓主up得慢
而家見到樓主有改善 決定再追返

生日快樂呀樓主 加油

過左生日既樓主 有故出未

生日快樂呀

呀詩只不過係一個外表MK嘅MK妹，而上次嗰件喺由頭到腳，由內到外都徹徹底底地MK。

「快啦，我哋遲到啦。」我催趕佢。

「Sorry我瞓遲咗⋯⋯」呀詩一臉唔好意思，然後快步行係我前面，匆匆忙忙咁。

望住呀詩嘅背影，我覺得佢慢慢變緊，反而令我有種陌生感。

我打俾啊搞手，問下有咩買，佢話漏咗買雞翼叫我買啲雞翼入嚟，買大約15人份量就夠。

我同呀詩買完之後就坐車入去，係小巴上面，呀詩無乜點出過聲，睇落好似唔開心咁款。

我都自動自覺唔煩佢，等佢自己靜下。

落車後，我哋行去搵BBQ場，落車無幾耐，呀詩就忍唔住同我講：「我今日好唔開心。」

嗯⋯我feel到，但我同佢講：「你想講就同我講啦，你依家唔想講就唔好講啦，一陣去BBQ就開心返㗎啦。」

呀詩沈思咗一陣，覆我一個嗯字。

去到BBQ場，搵咗先搵到，佢哋霸咗個最入面嘅爐，去到佢哋已經起曬爐，開開心心，圍威威咁燒緊了。

「哇！你終於嚟啦？」個搞氣氛嘅世界仔叫呀Ken，幾高大有型，又無乜MK味，聽聞班上有幾個女仔都鐘意佢。

「嗱！」我遞俾佢之後就同呀詩搵咗位坐。

「嗨⋯」其他人都尷尷尬尬咁同呀詩打招呼，更顯得呀詩格格不入。

「唔洗理佢哋㗎，你玩得開心就好。」呀Ken安慰呀詩，緩和下喱個尷尬嘅氣氛。

Ken

多謝咁多位同小弟講生日快樂
連登有愛

每日會固定出兩篇，正評夠數就會加更
會盡快追返加更條數，但求打個和

究竟你係咪真係台灣人真係好懷疑
始終都覺得書生喱個名啱自己，有親切感啲

真的
我騙人，被揭穿了，會被當成五毛
我又沒有香港ISP
沒辦法再開新賬戶
所以不會騙人啦

準時每日有就好 不求多

樓主今日生日就盡情玩啦，今日唔洗更住
其他讀者屌細力D

遲嚟嘅生日快樂

生日快樂
live咗

補祝一句生日快樂 原來你早我一日啊

生日快樂🎂
出文出快D 啦樓主
唔係你D 讀者飛去台灣屌9你

小弟代勞
機票錢都慳返

本來我對呀Ken都無乜防備心，只係見佢純粹搞笑，想大家開心啲咁啦。

但後來見佢對呀詩獻曬殷勤就知佢唔係咁簡單。

不過我又係衰仔嘅，俾健三佢哋捉咗去同佢哋吹水，佢哋拉住我坐去佢哋嗰邊。

咁我喺班上面又唔係無朋友嘅，但呀詩唔係，我見呀詩對我欲言又止，最後無奈地向我報以微笑。

自己坐埋一邊燒緊嘢食，本來已經唔開心好似又再唔開心多一層。

當時嘅我唔夠成熟，亦覺得應該陪下班朋友，自以為可以兩邊都拿捏得好，但原來唔係。

呀Ken無幾耐見呀詩自己孤伶伶無陪咁，人與人之間嘅隔膜可以好容易打破，亦可以隔重山。

呀Ken就行埋去幫呀詩燒嘢食，坐係對面嘅我將所有過程都看在眼內，本來呀詩都有禮貌咁婉拒，卻係呀Ken嘅熱情底下（係我眼入面只係死纏爛打），呀詩都接受咗。

我心入面好不是味兒，為咗呀詩，我個心都唔知酸咗幾多次了。

而呀Ken喱款世界仔就係狗公嘅前身，對咩人都好有一套，對女更準備了另一「套」。

生日快樂啊

巴打你台灣邊度人啊
我根本上成個台灣都玩轉曬

天龍國旁邊

睇到好心up添

唔係俾牙ken食撚咗吓話

生日快樂 樓主
個故好好睇
繼續追😂

樓豬有冇事
頭先地震

痴線你廣東話真係好好

看港劇
上連登
當然好

點解你有連登帳既

看到UST三個大字嗎？
我用學校電郵來開的

100正評加更2
無幾耐，我就將自己燒嘅嘢留低，一塊扒兩隻雞翼，幾粒丸，用個碟裝起佢就坐返埋佢度。

「嗱。」我遞俾佢。

「做咩姐？我自己唔識燒咩？」呀詩傲嬌地說，努力地燒緊佢條腸。

「攞嚟啦。」我搶過佢手上面嘅腸仔嚟燒。

「洗乜姐！你去搵你班fd囉⋯⋯」好難得嘅，竟然會係呀詩口中聞到陣醋味。

心入面係幾開心㗎，因為呀詩至少喺喱啲位係著緊我，但煩惱嘅係唔知點氹返佢。

「我唔想俾嗰條友幫你燒，更唔想你食佢燒嘅嘢。」

本來呀詩都仲死都唔敢放手，佢聽到我講之後先肯放手，走去食我燒嘅嘢食。

「屌你！濃嘅？」又要食，又要嫌，又要屌曬鬼。

「混你個帳，咁唔好食囉？」我想搶返返嚟。

「嗱，我食過㗎，有我啲口水尾㗎。」天真嘅佢以為咁就威脅到我？實在太傻啦。

「你覺得我會怕你啲口水尾咩？啲口水尾仲好食過隻雞翼啊。」

我作勢想奶佢食緊嘅雞翼，呀詩驚呼：「喂啊！死核突佬。」

呀Ken喱個時候走埋嚟，問呀詩：「我喱啲有個啱啱燒好嘅雞扒啊，你要唔要試下啊？」

呀Ken一出場，我就知道係一場戰爭，其實小毒撚又邊夠人鬥啊？但小毒撚都會為咗人做佢哋想像唔到嘅事，只要你唔睇小自己。

「你見唔見到佢咁多嘢食啊？佢邊度食得曬啊？你去問下其他人食唔食啦。」

簡單啲講，姐係叫佢「滾」。

呀Ken走咗之後，呀詩笑笑口地同我講：「但佢隻雞翼望落幾好食喎。」

姐係桃園啦

我無事啊！
我頭先都feel到幾下震
不過都慣lu~~~

三年冇震過
有啲唔慣

燒雞翼

死開啲啦 厹Ken

死厹

呀Ken走咗之後，呀詩笑笑口地同我講：「但佢條腸望落幾好食喎。」

學霸
支那人？？？？

*boom*
Nice

agger 但樓主支那

Lmao

生日快樂！！！！！

我立刻拉開褲鏈，熟練地拿出我發育中的大腸，向她投以頗有玩味的微笑：「那....你覺得我的香腸好吃點還是他的好吃點呢？歡迎試食！」

厹ken 可以收皮了

阿詩意想圖

呀詩一臉驚訝，紅著臉說：「邊........邊個會.......會...想食...你條....jerjer仔......雪～雪～吾～雪。」

呢但超越咗mk

屌

今晚晏啲出文
唔知點解成個人越瞓越攰

瞓得多過十個鐘會好攰又冇機會郁動

其實瞓覺係好消耗能量

打少d飛機啦

原來你係趕故書生。。。

一點半了

原諒我今日停更一日
又攰又眼瞓聽朝起身加速

好好休息

I’m waiting

。。

樓主

「佢嗰塊雞扒嚟㗎喎。」我駁返呀詩，「雞翼係我燒㗎喎！」

「嘻嘻！佢頭先都有燒啊。」呀詩調皮地道。

「唔準啊！！！」

我唔理旁人嘅眼光點樣望我哋兩個，相信依家實有人覺得我哋係度打情罵俏，因為就係頭先同健三佢哋坐嘅時候，佢哋同我傾過一個問題。

「喂呀強！」喱位叫呀偉嘅同學仔嗌我，我哋班嘅男仔都算玩得，雖然無健三啊小二嗰啲咁熟，但都不俗的。

「嗯？」我仲係度望緊呀詩同呀Ken，好想知佢哋係度傾緊啲咩，繼呀彥之後又多咗個呀Ken。

「你係咪鐘意呀趙完鬆啊？」佢問道。

我聽到呀偉問我咩，我猶豫咗幾秒，諗緊係咪應該講真話，係我諗緊嘅同時，呀偉以為我聽唔到，就推一推我。

「咩啊？」我只好裝作聽唔到。

「我話，你係咪鐘意呀趙完鬆啊？」

「係啊。」我想坦白承認，同埋我都想宣傳出去，等個呀Ken不要太囂張。

「下？真係㗎？」佢哋有啲唔係幾信。

「係啊做咩啊？」

「屌我都話㗎啦！又唔信。」蕃薯仔係一旁撘嗲。

「頂，我點知佢會鐘意個公廁先得㗎。」班友把口真係臭過公廁。

「你哋唔知頭唔知路就咪嗡咁多啦屌你哋。」我臉帶嚴肅。

「咁佢有無真係做過援交啊？」然後又多一個嚟插嘴，仲要睇嚟問咗個其他人都好想知嘅問題，因為我感受到佢哋熾熱嘅眼光。

我計一計條數
連埋琴日應該出嘅2篇加埋啲加更數
我今日要出7篇
晏啲開定個新Post先

7篇

7篇想屌樓主屎忽賞賜下

新讀者留名

係7呀

係咪逢親狗公都係叫Ken

Yes

打柒佢

屌 佢唔會真係做過援交掛

「屌你哋班撚樣，積下口德得唔得啊？」今鋪已經第二次，正正我知佢份人係點，我先會咁理直氣壯咁屌柒佢哋。

「咩姐，我哋都係想知咋嘛。」佢哋俾我屌到縮一縮，我已經唔再係以前怕事嘅我。

「你哋又了解過佢幾多姐？人哋MK啲就話人援交。」我唔敢講得太大聲，因為呀詩係度，如果唔係，佢想埋堆都埋唔到。

「呀詩唔係你哋諗到咁，你都未撚試過去接觸人就覺得人哋點點點。」

「我哋怕你鐘意人，點知中伏咋！」好彩嘅係，健三佢哋都仲係心平氣和咁講，我心入面怕因為咁就反面。

我靜落嚟，同時間想俾自己冷靜一下。

「我知㗎啦，正因為我知佢係咩人，我先會咁講，呀詩唔係你哋諗到咁。」隔咗一陣我同佢哋講道。

「你知就得㗎啦，明明鐘子晴正咁多，做乜鐘意個MK妹呢？」蕃薯仔鐘意子晴鐘意到出曬面，一個毒撚鐘意乖乖牌女神，個鴻溝分分鐘仲大過MK妹。

子晴係幾靚嘅，白哲嘅皮膚，精緻嘅臉蛋，加上乖乖女嘅氣質更顯得佢文質彬彬咁。如果話港女嘅前身係MK妹，咁文青女嘅前身就係喱一type。

只不過咸魚白菜各有特色，各花入各眼，我更喜歡呀詩嘅直率，俾我一種舒服感，而係子晴面前會周身唔自在。

而我哋喱班男仔，成日都做波俾蕃薯仔同子晴。雖然我哋男仔平時成日講邊個邊個靚，邊班嘅班花啊，甚至仲要揀埋級花，但真正鐘意嘅，往往唔會係喱啲人選，對不？

蕃薯仔要鬥嘅，喺咩女都溝嘅呀Ken，同埋隔離班嘅瘋狂追求者，喱個又可以寫另一個故仔了。

「係你唔識食姐！」我惡返啊蕃薯仔轉頭。

後尾有人叫蕃薯仔去燒嘢食俾子晴食，轉走咗個話題，佢先至燒隻雞翼過去，真係踢一踢先郁一郁，仲怕醜話唔係幾敢⋯⋯

係咪應該開定新post出文啊？

係

但係依邊又未1001喎

lm好好睇

唔洗咁早開住

你今日岀得哂果7篇先開

7篇 睇黎我又可以扮工

大家食得七七八八就搵嘢做，唔知邊條粉皮提議話玩沙灘波。

咁石澳個場離沙灘好近，咁好多時我哋BBQ完咗都會去沙灘玩，但沙灘波我都好似係第一次玩。

呀詩仲玩得過我，好興奮咁和議。

我同幾個男仔負責去買波，買完波返嚟發覺呀詩同子晴有講有笑咁，無啦啦就fd咗，無人會答到你點解㗎。

我哋決定咗玩數字球，規矩就自己google，我都唔解釋了，總之輸咗嗰個就要俾人拋落海。

男仔輸又幾閒啊？個個都背心短褲踢拖㗎啦，凍凍地咪著件嬲嚟囉，目標係要令女仔輸咋嘛。

而經歷老到嘅呀詩可以撐到後面，只不過佢係失策嘅，最後都輸L咗，罰就難免㗎啦，而呀Ken係第一個上前捉住呀詩，跟住就一個個上去，輪住⋯⋯

捉佢。

用男人嘅心態話你知，有時男仔會對一個女仔衰，係想個女仔鐘意上你，但喱個衰唔同仆街，只不過係想做傳聞中嘅男人唔壞女人唔愛咁。

而呀Ken正正貫徹喱種主義，但我偏偏有點睇唔過眼。

最後呀詩都係俾人拋咗落海，我係第一時間衝過去拉返佢起身嗰個嚟，一旁嘅人好大聲咁喝采。

「WOW！」
「好型啊！」
「好Man啊！」

我根本對喱啲無感覺，喝采又好，稱讚又好啦，都唔重要。因為我見到呀詩成身濕曬，顫抖咁抱住自己行返上嚟。

問心，係幾肉赤嘅。

係幾型嘅

我拉住呀詩返去爐嗰邊，佢哋繼續係度玩。

呀詩喺玩之前有同我講⋯⋯

「點算啊？我無帶衫嚟喎，我仲著埋絲襪添。」

「你頭先唔除？」我問反佢轉頭。

「都無時間俾我除啦，唔通你要我係班仔面前除，俾佢哋J啊？」

「咁⋯⋯」又幾撚有道理喎。

「咁你盡量唔好輸囉，如果唔係一陣凍死你啊。」閒聊幾句就開波，見住一個個落水嘅人都猛話嗌凍，就希望呀詩唔好輸。

好彩仲有些少火，可以暖一暖。

「你快啲除撚咗你個絲襪先啦。」見佢濕曬咁，頭髮未濕得曬，濕啲唔濕啲，加埋啲海水咸咸地咁，真係好咸濕姐！

「又要除鞋，煩死人啦。」

「你著住我對拖鞋先啦。」我除咗自己對拖鞋俾佢，然後呀詩就開始除鞋，然後就咁除絲襪。

唔知係咪睇得咸片多，我以為會好似AV入面啲絲襪咁連住的，以為佢要去廁所除方便啲啦，點知佢就咁係大髀，伸手入熱褲嗰度除。我嚇一大跳，即刻背住佢。

「哈哈哈！」呀詩大笑，「做咩啊？怕醜仔啊？」

「你咪理啦。」

「真係唔睇？」佢挑逗地說，真係沒幾個男仔可以忍得住。

呀Ken就一定會話：「睇咪睇！驚你啊？」

我唔想好似佢咁⋯⋯

「易唷！」呀詩唔知係邊學埋啲咁嘅日文，無錯佢係用日文講，姐係「可以唷」嘅意思，會經常性出現在日本的流行性文化入面。

「屌你！快啦！」真係俾佢講扯扯地，仲要著緊沙灘褲，好明顯㗎嘛大佬⋯⋯

睇嚟下篇都要開定新Post了
剩底俾你哋推

樓主寫到我好撚嬲 好想打柒呀ken
都算係一種成功

留畀你po link啦

，

狗公就番屋企食狗糧啦
唔好係度阻住故事發展

いいよ

石澳個廁所唔係必要都唔係好想去